[{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Rescue service interv.: T81 is not operated between MEIR and ZUIDSTATION\", \"fr\": \"Interv. serv. de secours : T81 ne circule pas entre MEIR et GARE DU MIDI\", \"nl\": \"Interventie hulpdiensten: T81 rijdt niet tussen MEIR en ZUIDSTATION\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"81\"}]", "priority": 2, "points": "[{\"id\": \"6153\"}, {\"id\": \"6078\"}, {\"id\": \"3611F\"}, {\"id\": \"3123\"}, {\"id\": \"6858G\"}, {\"id\": \"2286G\"}, {\"id\": \"6705F\"}, {\"id\": \"1805F\"}, {\"id\": \"6106\"}, {\"id\": \"6155F\"}, {\"id\": \"6109\"}, {\"id\": \"6462F\"}, {\"id\": \"2331F\"}, {\"id\": \"6120\"}, {\"id\": \"6166\"}, {\"id\": \"6165\"}, {\"id\": \"3610F\"}, {\"id\": \"2539F\"}, {\"id\": \"3371F\"}, {\"id\": \"6808G\"}, {\"id\": \"6162\"}, {\"id\": \"2671F\"}, {\"id\": \"6427F\"}, {\"id\": \"2380F\"}, {\"id\": \"6117\"}, {\"id\": \"2259F\"}, {\"id\": \"6463F\"}, {\"id\": \"6156F\"}, {\"id\": \"2336G\"}, {\"id\": \"3608\"}, {\"id\": \"6175\"}, {\"id\": \"6099\"}, {\"id\": \"6121F\"}, {\"id\": \"6113F\"}, {\"id\": \"3613F\"}, {\"id\": \"6809F\"}, {\"id\": \"1042\"}, {\"id\": \"3370F\"}, {\"id\": \"3572F\"}, {\"id\": \"2220F\"}, {\"id\": \"2260F\"}, {\"id\": \"6799F\"}, {\"id\": \"6860G\"}, {\"id\": \"6157F\"}, {\"id\": \"2931F\"}, {\"id\": \"6009\"}, {\"id\": \"6008\"}, {\"id\": \"2971F\"}, {\"id\": \"6077F\"}, {\"id\": \"3612F\"}, {\"id\": \"6068\"}, {\"id\": \"6114F\"}, {\"id\": \"2218F\"}, {\"id\": \"2285G\"}, {\"id\": \"0631\"}, {\"id\": \"6425F\"}, {\"id\": \"6810\"}, {\"id\": \"2217F\"}, {\"id\": \"6158H\"}, {\"id\": \"6856\"}, {\"id\": \"6811\"}, {\"id\": \"3508F\"}, {\"id\": \"2257G\"}, {\"id\": \"6857\"}, {\"id\": \"3609F\"}, {\"id\": \"6792F\"}, {\"id\": \"2960F\"}, {\"id\": \"2972F\"}, {\"id\": \"0636\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"T81 is operated again between MEIR and ZUIDSTATION\", \"fr\": \"T81 circule \u00e0 nouveau entre MEIR et GARE DU MIDI\", \"nl\": \"T81 wordt weer bediend tussen MEIR en ZUIDSTATION\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"81\"}]", "priority": 2, "points": "[{\"id\": \"6153\"}, {\"id\": \"6078\"}, {\"id\": \"3611F\"}, {\"id\": \"3123\"}, {\"id\": \"6858G\"}, {\"id\": \"2286G\"}, {\"id\": \"6705F\"}, {\"id\": \"1805F\"}, {\"id\": \"6106\"}, {\"id\": \"6155F\"}, {\"id\": \"6109\"}, {\"id\": \"6462F\"}, {\"id\": \"2331F\"}, {\"id\": \"6120\"}, {\"id\": \"6166\"}, {\"id\": \"6165\"}, {\"id\": \"3610F\"}, {\"id\": \"2539F\"}, {\"id\": \"3371F\"}, {\"id\": \"6808G\"}, {\"id\": \"6162\"}, {\"id\": \"2671F\"}, {\"id\": \"6427F\"}, {\"id\": \"2380F\"}, {\"id\": \"6117\"}, {\"id\": \"2259F\"}, {\"id\": \"6463F\"}, {\"id\": \"6156F\"}, {\"id\": \"2336G\"}, {\"id\": \"3608\"}, {\"id\": \"6175\"}, {\"id\": \"6099\"}, {\"id\": \"6121F\"}, {\"id\": \"6113F\"}, {\"id\": \"3613F\"}, {\"id\": \"6809F\"}, {\"id\": \"1042\"}, {\"id\": \"3370F\"}, {\"id\": \"3572F\"}, {\"id\": \"2220F\"}, {\"id\": \"2260F\"}, {\"id\": \"6799F\"}, {\"id\": \"6860G\"}, {\"id\": \"6157F\"}, {\"id\": \"2931F\"}, {\"id\": \"6009\"}, {\"id\": \"6008\"}, {\"id\": \"2971F\"}, {\"id\": \"6077F\"}, {\"id\": \"3612F\"}, {\"id\": \"6068\"}, {\"id\": \"6114F\"}, {\"id\": \"2218F\"}, {\"id\": \"2285G\"}, {\"id\": \"0631\"}, {\"id\": \"6425F\"}, {\"id\": \"6810\"}, {\"id\": \"2217F\"}, {\"id\": \"6158H\"}, {\"id\": \"6856\"}, {\"id\": \"6811\"}, {\"id\": \"3508F\"}, {\"id\": \"2257G\"}, {\"id\": \"6857\"}, {\"id\": \"3609F\"}, {\"id\": \"6792F\"}, {\"id\": \"2960F\"}, {\"id\": \"2972F\"}, {\"id\": \"0636\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Stop of bus 12: rue Archim\u00e8de / Archimedesstraat 16.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 12: rue Archim\u00e8de 16.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 12: Archimedesstraat 16.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"12\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1418B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 23 until Jun 2, bus 13 and 88 diverted. Take bus 13 or 88 at the stop of bus 820 to UZ Brussel.\", \"fr\": \"Travaux; Du 23/4 au 2/6, bus 13 et 88 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus 13 ou 88 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 820 vers UZ Brussel.\", \"nl\": \"Werken. Van 23/4 tot en met 2/6, bus 13 en 88 omgeleid. Neem bus 13 of 88 aan de halte van bus 820 naar UZ Brussel.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"13\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1721\"}, {\"id\": \"1328\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Sep 5 6AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: rue du Brillant (across stop towards Heiligenborre)\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/9 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: rue du Brillant (face \u00e0 l'arr\u00eat vers Heiligenborre)\", \"nl\": \"Vanaf 5/9 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Briljantstraat (tgnover halte > Heiligenborre)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"17\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4293\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Sep 5 6AM, works. STOP NOT SERVED. Bus 17 diverted between BRILLANT and BEAULIEU via Michiels\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/9 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 17 d\u00e9vi\u00e9 entre BRILLANT et BEAULIEU via Michiels\", \"nl\": \"Vanaf 5/9 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 17 omgeleid tussen BRILJANT en BEAULIEU via Michiels\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"17\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4295\"}, {\"id\": \"4296\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, T19 replaced by T-bus between MIROIR and CIMETIERE DE JETTE.\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus entre MIROIR et CIMETIERE DE JETTE.\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, tram 19 vervangen door T-bus tussen SPIEGEL en KERKHOF VAN JETTE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1306F\"}, {\"id\": \"5105F\"}, {\"id\": \"1094F\"}, {\"id\": \"1111\"}, {\"id\": \"5104F\"}, {\"id\": \"5103\"}, {\"id\": \"5102F\"}, {\"id\": \"1064\"}, {\"id\": \"5108\"}, {\"id\": \"5109\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, T19 interrupted at MIROIR. Stop of T-bus 19: av. Jette 126 (next to this stop)\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, T19 interrompu \u00e0 MIROIR. Arr\u00eat du T-bus 19: av. de Jette, 126 (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cet arr\u00eat).\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, T19 onderbroken aan SPIEGEL. Halte van T-bus 19: Jetselaan 126 (naast deze halte)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6864F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, T19 replaced by T-bus btw MIROIR and CIMETIERE DE JETTE. T-bus at stop of bus 13 to UZ-VUB.\", \"fr\": \"Travaux. Jsq mi-2024, T19 remplac\u00e9 par T-bus entre MIROIR et CIM. JETTE. T-bus \u00e0 l'arr\u00eat du bus 13 vers UZ-VUB.\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, T19 vervangen door T-bus tss SPIEGEL en KERKH. JETTE.  T-bus aan halte van B13 naar UZ-VUB.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"0471\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From May 8 at 9PM until May 12, tram 19 does not serve this stop. To go to DE WAND, take tram 7.\", \"fr\": \"Travaux. Du 8/5 \u00e0 21h au 12/5, tram 19 ne dessert pas cet arr\u00eat. Pour DE WAND, prenez le tram 7.\", \"nl\": \"Werken. Van 8/5 om 21u tot 12/5 bedient tram 19 deze halte niet. Om naar DE WAND te gaan, neem tram 7.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2636F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, stop not served. Take tram 19 at CIMETIERE DE JETTE / KERKHOF VAN JETTE.\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, arr\u00eat non desservi. Prenez le tram 19 \u00e0 CIMETIERE DE JETTE.\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, halte niet bediend. Neem tram 19 aan KERKHOF VAN JETTE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6869G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, tram 19 replaced by a T-bus to DE WAND.T-bus at PR. LEOPOLD (stop of bus 88 to UZ-VUB).\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus jsq DE WAND. T-bus \u00e0 PRINCE LEOPOLD (arr\u00eat du bus 88 vers UZ-VUB).\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, tram 19 vervangen door T-bus tot DE WAND. T-bus aan PRINS LEOPOLD (halte van bus 88 naar UZ-VUB)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5082\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, stop not served. T-bus at VERBEYST (bd de Smet de Naeyer 211, stop of bus 14 to GARE DU NORD).\", \"fr\": \"Travaux, jusque mi-2024, arr\u00eat non desservi.T-bus \u00e0 VERBEYST (bd de Smet de Naeyer 211, arr\u00eat B14 vers GARE DU NORD).\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, halte niet bediend. T-bus aan VERBEYST (de Smet de Naeyerlaan 211, halte B14 naar NOORDST.)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6803F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, STOP NOT SERVED. T-bus to SIMONIS at CIM. / KERKH. JETTE, via bus 88 from PR. LEOPOLD.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, ARRET NON DESSERVI. T-bus vers SIMONIS \u00e0 CIM. JETTE, via bus 88 depuis PRINCE LEOPOLD.\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, HALTE NIET BEDIEND. T-bus naar SIMONIS aan KERKH. JETTE, via bus 88 vanaf PRINS LEOPOLD.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4955F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Stop of bus 21: rue Franklinstraat 2a.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 21: rue Franklin, 2a.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 21: Franklinstraat 2a.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1270B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 21 diverted. Take bus 21 at the stop of bus 64 to BORDET STATION.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 21 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 21 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 64 vers BORDET STATION.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 21 omgeleid. Neem bus 21 aan de halte van bus 64 naar BORDET STATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1133\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Take bus 21 at MAELBEEK / MAALBEEK (stop of bus 64 to BORDET STATION).\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 21 \u00e0 MAELBEEK (halte van bus 64 naar BORDET STATION).\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 21 aan MAALBEEK (arr\u00eat du bus 64 vers BORDET STATION).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1416\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 7 at 9PM to Jun 28, works. Terminus not served. Stop of the T-bus: av. de Meysse, in front of number 125.\", \"fr\": \"Du 7/1 \u00e0 21h au 28/6, travaux. Terminus non desservi. Arr\u00eat du T-bus: avenue de Meysse, en face du num\u00e9ro 125.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Eindpunt niet bediend. Halte van de T-bus: Meiseselaan, tegenover nummer 125.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5701\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Stop not served. T-bus to ESPLANADE at the stop of bus 56 to BUDA.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi. T-bus vers ESPLANADE \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers BUDA.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Halte niet bediend. T-bus naar ESPLANADE aan de halte van bus 56 naar BUDA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5770F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Tram 3 interrupted btw ESPLANADE and DOCKS BRUXSEL. Stop of the T-bus: next to this stop\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 interrompu entre ESPLANADE et DOCKS BRUXSEL. Arr\u00eat du T-bus: \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 onderbroken tss ESPLANADE en DOCKS BRUXSEL. Halte van de T-bus: naast deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5705\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Tram 3 interrupted btw ESPLANADE and DOCKS BRUXSEL. T-bus at stop of bus 83 to VAL MARIA\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 interrompu entre ESPLANADE et DOCKS BRUXSEL. T-bus \u00e0 l'arr\u00eat du bus 83 vers VAL MARIA\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 onderbroken tss ESPLANADE en DOCKS BRUXSEL. T-bus halte van bus 83 naar MARI\u00cbNDAAL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5700G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Tram 3 replaced by T-bus between DOCKS BRUXSEL and ESPLANADE. Info: stib-mivb.brussels\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 remplac\u00e9 par des T-bus entre DOCKS BRUXSEL et ESPLANADE. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 vervangen door T-bus tussen DOCKS BRUXSEL en ESPLANADE. info: mivb.brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5219F\"}, {\"id\": \"6179\"}, {\"id\": \"2537F\"}, {\"id\": \"0722\"}, {\"id\": \"9986F\"}, {\"id\": \"6424F\"}, {\"id\": \"0606\"}, {\"id\": \"6177F\"}, {\"id\": \"0626\"}, {\"id\": \"0516\"}, {\"id\": \"6209\"}, {\"id\": \"0725\"}, {\"id\": \"0726\"}, {\"id\": \"0616\"}, {\"id\": \"0506\"}, {\"id\": \"2200F\"}, {\"id\": \"0723\"}, {\"id\": \"0526\"}, {\"id\": \"0724\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Take bus 34 at the stop RO(O)DENBERG of bus 72 to ADEPS.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 34 \u00e0 l'arr\u00eat ROODENBERG du bus 72 vers ADEPS.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 34 aan de halte RODENBERG van bus 72 naar ADEPS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"34\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1720B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 34: boulevard du Souverain / Vorstlaan 159.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 34: boulevard du Souverain 159.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 34: Vorstlaan 159.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"34\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1731\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. Bus 34 diverted between HANKAR and BERGOJE via DEMEY.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. Bus 34 d\u00e9vi\u00e9 entre HANKAR et BERGOJE via DEMEY.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. Bus 34 omgeleid tussen HANKAR en BERGOJE via DEMEY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"34\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"6433\"}, {\"id\": \"1712\"}, {\"id\": \"1733\"}, {\"id\": \"2291B\"}, {\"id\": \"1233\"}, {\"id\": \"1729\"}, {\"id\": \"1728\"}, {\"id\": \"1706\"}, {\"id\": \"1716\"}, {\"id\": \"1715\"}, {\"id\": \"1714\"}, {\"id\": \"1824\"}, {\"id\": \"1713\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. Bus 38 diverted between LONGCHAMP and HOUZEAU via rue Edith Cavellstraat.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. Bus 38 d\u00e9vi\u00e9 entre LONGCHAMP et HOUZEAU via rue Edith Cavell.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. Bus 38 omgeleid tussen LONGCHAMP en HOUZEAU via Edith Cavellstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1916\"}, {\"id\": \"1915\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Bus 38 at GOSSART (avenue Winston Churchilllaan 187).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 38 \u00e0 GOSSART (avenue Winston Churchill 187).\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 38 aan GOSSART (Winston Churchilllaan 187).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1972\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, bus 38 diverted. Take bus 38 at the next stop, ROYALE / KONING.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, bus 38 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 38 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, ROYALE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, bus 38 omgeleid. Neem bus 38 aan de volgende halte, KONING.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3502\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 29, STOP NOT SERVED. Stop of bus 38: WASHINGTON (stop of bus 60 to UCCLE CALEVOET).\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 29/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 38: WASHINGTON (arr\u00eat du bus 60 vers UCCLE CALEVOET)\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 29/4,HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 38: WASHINGTON (halte van bus 60 naar UKKEL KALEVOET)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1913\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 38 and 41 at the previous stop, HOUZEAU.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez les bus 38 et 41 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, HOUZEAU.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 38 en 41 aan de vorige halte, HOUZEAU.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1970\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Bus 38 at GOSSART (avenue Winston Churchilllaan 202).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 38 \u00e0 GOSSART (avenue Winston Churchill 202).\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 38 aan GOSSART (Winston Churchilllaan 202).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1918\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: chauss\u00e9e de Waterloosesteenweg 803, stop De Fr\u00e9 of TEC.\", \"fr\": \"D\u00e8s 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: ch. de Waterloo 803, arr\u00eat De Fr\u00e9 des TEC.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Waterloosesteenweg 803, halte De Fr\u00e9 van TEC.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2763\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: chauss\u00e9e de Waterloosesteenweg 965, stop of TEC.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: chauss\u00e9e de Waterloo 965, arr\u00eat TEC.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Waterloosesteenweg 965, halte van TEC.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2714\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. Bus 41 diverted between VERT CHASSEUR / GROENE JAGER and HOUZEAU via rue Edith Cavell.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. Bus 41 d\u00e9vi\u00e9 entre VERT CHASSEUR et HOUZEAU via rue Edith Cavell.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. Bus 41 omgeleid tussen GROENE JAGER en HOUZEAU via Edith Cavellstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5451\"}, {\"id\": \"4452\"}, {\"id\": \"4454\"}, {\"id\": \"2107\"}, {\"id\": \"2018\"}, {\"id\": \"1754\"}, {\"id\": \"1753\"}, {\"id\": \"2016\"}, {\"id\": \"1752\"}, {\"id\": \"2762\"}, {\"id\": \"2079\"}, {\"id\": \"4455\"}, {\"id\": \"4456\"}, {\"id\": \"6468\"}, {\"id\": \"5458\"}, {\"id\": \"4358\"}, {\"id\": \"5459\"}, {\"id\": \"6439\"}, {\"id\": \"4449\"}, {\"id\": \"1725\"}, {\"id\": \"4407\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 and N11 diverted. Weekdays before 8PM: B43 at BRAVES. Otherwise: bus at GRIOTTES.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 et N11 d\u00e9vi\u00e9s. En semaine avant 20h: B43 \u00e0 BRAVES. Autres moments: bus \u00e0 GRIOTTES.\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 en N11 omgeleid. Weekdagen voor 20u: B43 aan DAPPEREN. Anders: bus aan NOORDKRIEKEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1963\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Enjoy your trip on our lines !\", \"fr\": \"Bon voyage sur nos lignes !\", \"nl\": \"Geniet van uw reis op onze lijnen !\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"44\"}]", "priority": 9, "points": "[{\"id\": \"9552\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August 2024, works. Stop not served. Walk to WTC-GLIBERT.\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Continuez \u00e0 pied pour WTC-GLIBERT.\", \"nl\": \"Tot einde augustus 2024, werken. halte niet bediend. Ga te voet verder om naar WTC-GLIBERT te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1894\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Bus 46 interrupted. Take bus 46 at ANNEESSENS (via bus 33).\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt, travaux. Bus 46 interrompu. Prenez le bus 46 \u00e0 ANNEESSENS (via bus 33).\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Bus 46 onderbroken. Neem bus 46 aan ANNEESSENS (via bus 33).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1895\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until end of August, B46 not operated btw WTC-GLIBERT and PTE ANDERLECHT. For the center, bus 88 at WTC.\", \"fr\": \"Travaux. Jsq fin ao\u00fbt, B46 ne circule pas entre WTC-GLIBERT et PORTE D'ANDERLECHT. Pour le centre, bus 88 \u00e0 WTC.\", \"nl\": \"Werken. Tot einde augustus rijdt bus 46 niet tss WTC-GLIBERT en ANDERLECHTSEPT. Voor het centrum,neem B88 aan WTC\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"9025\"}, {\"id\": \"1896\"}, {\"id\": \"2209\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 at the stop of bus 56 to BUDA.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers BUDA.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 aan de halte van bus 56 naar BUDA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2358\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Oct 18 9.30AM, stop not served. Go to the previous stop : HELDENPLEIN.\", \"fr\": \"A partir du 18/10 9h30, arr\u00eat non desservi. Rejoignez l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent : HELDENPLEIN.\", \"nl\": \"Vanaf 18/10 9u30, halte niet bediend. Ga naar de vorige halte HELDENPLEIN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"9787\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of Mar 4, stop of bus 47: Military Area, stop of bus 57 to GARE DU NORD.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 4/3, arr\u00eat du bus 47 : Domaine Militaire, arr\u00eat du bus 57 vers GARE DU NORD.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 4/3, halte van bus 47: Militair Domein, halte van bus 57 naar NOORDSTATION..\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3068\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop of bus 47: rue de Ransbeekstraat 201.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat du bus 47: rue de Ransbeek 201.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte van bus 47: Ransbeekstraat 201.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2360\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT SERVED. B47: at the stop CROIX DE GUERRE of B56 (av. des Croix de Guerre)\", \"fr\": \"Travaux. ARRET NON DESSERVI. B47 : \u00e0 l'arr\u00eat CROIX DE GUERRE du B56 (av. des Croix de Guerre)\", \"nl\": \"Werken. HALTE NIET BEDIEND. B47: aan de halte OORLOGSKRUISEN van B56 (Oorlogskruisenlaan)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2362B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 ou 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1837\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, tram 82 and 97 interrupted. Stop of the T-bus and of bus 50: ch. de Neerstalsestwg 236.\", \"fr\": \"Travaux. Jsq 2026, tram 82 et 97 interrompus. Arr\u00eat du T-bus et du bus 50: chauss\u00e9e de Neerstalle 236\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, tram 82 en 97 onderbroken. Halte van de T-bus en van bus 50: Neerstalsesteenweg 236\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3604\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 and T-bus diverted between FOREST CENTRE / VORST CENTRUM and BEMPT.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Bus 50 et T-bus d\u00e9vi\u00e9s entre FOREST CENTRE et BEMPT.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 en T-bus omgeleid tussen VORST CENTRUM en BEMPT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5915\"}, {\"id\": \"2548\"}, {\"id\": \"2546\"}, {\"id\": \"2544\"}, {\"id\": \"2555\"}, {\"id\": \"1015\"}, {\"id\": \"2553\"}, {\"id\": \"3211\"}, {\"id\": \"2539\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 diverted. Stop bus 50: bd 2e Arm\u00e9e Britannique / Britse Tweedelegerlaan.\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. Bus 50 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat bus 50: bd 2e Arm\u00e9e Britannique, carrefour rue de la Station.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 omgeleid. Halte bus 50: Britse Tweedelegerlaan, kruispunt Stationstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5719\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 18, 5AM, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 52: avenue du Parc / Parklaan 26, in front of number 26.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/5, 5h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 52: avenue du Parc, en face du num\u00e9ro 26.\", \"nl\": \"Vanaf 18/5, 5u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 52: Parklaan, tegenover nummer 26.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"52\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2334B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15 at 6AM, STOP NOT SERVED. Take bus 53 at BEYSEGHEM / BEIZEGEM.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4 \u00e0 6h, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 53 \u00e0 BEYSEGHEM.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4 om 6u, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 53 aan BEIZEGEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2819\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 53: place Peter Benoitplein 3\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 53 : place Peter Benoit 3\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 53: Peter Benoitplein 3\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2362B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15 at 6AM, STOP NOT SERVED. Take bus 53 at BEYSEGHEM / BEIZEGEM.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4 \u00e0 6h, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 53 \u00e0 BEYSEGHEM.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4 om 6u, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 53 aan BEIZEGEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2852\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15 at 6AM, bus 53 diverted between BEYSEGHEM / BEIZEGEM and PETER BENOIT.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4 \u00e0 6h, bus 53 d\u00e9vi\u00e9 entre BEYSEGHEM et PETER BENOIT.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4 om 6u, bus 53 omgeleid tussen BEIZEGEM en PETER BENOIT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2813B\"}, {\"id\": \"2815B\"}, {\"id\": \"2566B\"}, {\"id\": \"2572\"}, {\"id\": \"2571\"}, {\"id\": \"2570\"}, {\"id\": \"3085\"}, {\"id\": \"2171\"}, {\"id\": \"2647\"}, {\"id\": \"2569\"}, {\"id\": \"2547\"}, {\"id\": \"2568\"}, {\"id\": \"2567\"}, {\"id\": \"4132B\"}, {\"id\": \"2565\"}, {\"id\": \"2564\"}, {\"id\": \"2809\"}, {\"id\": \"2573B\"}, {\"id\": \"2648\"}, {\"id\": \"2824\"}, {\"id\": \"3637\"}, {\"id\": \"1767\"}, {\"id\": \"2811\"}, {\"id\": \"1204\"}, {\"id\": \"2810\"}, {\"id\": \"2575\"}, {\"id\": \"2817\"}, {\"id\": \"2816\"}, {\"id\": \"2814\"}, {\"id\": \"3605\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 54 and 74: avenue du Globelaan 8.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 54 et 74: avenue du Globe 8.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 54 en 74: Globelaan 8.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2616B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Apr 2, 2024-June 2025, works. Bus 54 diverted btw FOREST CENTRE and FOREST NATIONAL. Info: stib-mivb.brussels.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. Bus 54 d\u00e9vi\u00e9 entre FOREST CENTRE et FOREST NATIONAL. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"2/4/2024-juni 2025, werken. Bus 54 omgeleid tussen VORST CENTRUM en VORST NATIONAAL. Info: mivb.brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5915\"}, {\"id\": \"1015\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Apr 2, 2024-June 2025, works. Bus 54 diverted btw FOREST CENTRE and FOREST NATIONAL. Info: stib-mivb.brussels.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. Bus 54 d\u00e9vi\u00e9 entre FOREST CENTRE et FOREST NATIONAL. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"2/4/2024-juni 2025, werken. Bus 54 omgeleid tussen VORST CENTRUM en VORST NATIONAAL. Info: mivb.brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3243\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Take bus 54 at the next stop, FOREST NATIONAL.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 54 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, FOREST NATIONAL.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 54 aan de volgende halte, VORST NATIONAAL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2952B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of March 18, buses 56 and 57 serve this stop normally.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 18/3, les bus 56 et 57 desservent \u00e0 nouveau cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 18/3 bedienen bus 56 en 57 opnieuw deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1839\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 56 diverted. Take bus 56 at the previous stop, at the St-Cyr house.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 56 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 56 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, devant la maison Saint-Cyr.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 56 omgeleid. Neem bus 56 aan de vorige halte, voor het St-Cyr-huis.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1273\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of Nov 14, stop moved to avenue Van Praetlaan, after Van Praet bridge.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 14/11, arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 avenue Van Praet, apr\u00e8s le pont Van Praet.\", \"nl\": \"Vanaf 14/11, halte verplaatst naar de Van Praetlaan, na het Van Praetbrug.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6370\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of Mar 18, stop served normally by bus 56.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 18/3, arr\u00eat \u00e0 nouveau desservi par les bus 56.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 18/3, halte opnieuw bediend door bus 56.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2352\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 56 at ANTOON VAN OSS. For HOP MILITAIRE , walk.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Bus 47 ou 56 \u00e0 ANTOON VAN OSS. Pour HOPITAL MILITAIRE, \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 56 aan ANTOON VAN OSS. Voor MILITAIR HOSPITAAL, ga te voet.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1838\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 57 at the stop of bus 56 to SCHUMAN.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 57 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers SCHUMAN.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 57 aan de halte van bus 56 naar SCHUMAN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2317\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 57 diverted. Take bus 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA)\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 57 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 57 omgeleid. Neem bus 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1827\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 57 at the stop of bus 56 to BUDA.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 57 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers BUDA.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 57 aan de halte van bus 56 naar BUDA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2358\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Take bus 60 at MAELBEEK / MAALBEEK.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 60 \u00e0 MAELBEEK.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 60 aan MAALBEEK.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1270B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 2 at 7AM, works. Bus 60 diverted between JOURDAN and MALIBRAN.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 2/5 \u00e0 7h, travaux. Bus 60 d\u00e9vi\u00e9 entre JOURDAN et MALIBRAN.\", \"nl\": \"Vanaf 2/5 om 7u, werken. Bus 60 omgeleid tussen JOURDAN en MALIBRAN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1425\"}, {\"id\": \"2920\"}, {\"id\": \"3921\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 60 diverted between JOURDAN and AMBIORIX via MAELBEEK. Connection metro at MAELBEEK.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 60 d\u00e9vi\u00e9 entre JOURDAN et AMBIORIX via MAELBEEK. Correspondance m\u00e9tro \u00e0 MAELBEEK.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 60 omgeleid tussen JOURDAN en AMBIORIX via MAALBEEK. Aansluiting metro aan MAALBEEK.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"3158B\"}, {\"id\": \"6453\"}, {\"id\": \"6112\"}, {\"id\": \"2133\"}, {\"id\": \"2132\"}, {\"id\": \"2131\"}, {\"id\": \"1250\"}, {\"id\": \"4857B\"}, {\"id\": \"4804B\"}, {\"id\": \"6956B\"}, {\"id\": \"3160\"}, {\"id\": \"1976\"}, {\"id\": \"1986\"}, {\"id\": \"1884\"}, {\"id\": \"1653\"}, {\"id\": \"1883\"}, {\"id\": \"1980\"}, {\"id\": \"2134\"}, {\"id\": \"1739\"}, {\"id\": \"6406\"}, {\"id\": \"2847\"}, {\"id\": \"1977\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Take bus 60 at PARC LEOPOLD (ch. Etterbeek, in front of number 166).\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Bus 60 \u00e0 PARC LEOPOLD (chauss\u00e9e d'Etterbeek, en face du num\u00e9ro 166).\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 60 aan LEOPOLDSPARK (Etterbeeksesteenweg, tegenover nummer 166)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1271B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Risk of subsidence. Stop of bus 65, 66 and N04 moved to chauss\u00e9e de Haecht/Haachtsesteenweg, next to number 162\", \"fr\": \"Risque d'effondrement. Arr\u00eat des bus 65, 66 et N04 d\u00e9plac\u00e9 chauss\u00e9e de Haecht, \u00e0 hauteur du num\u00e9ro 162.\", \"nl\": \"Risico op instorting. Halte van bus 65, 66 en N04 verplaatst naar de Haachtsesteenweg, ter hoogte van nummer 162.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"66\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6418\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 7 at 9PM to Jun 28, works. Tram 7 does not serve this stop. Take tram 3 to go to VANDERKINDERE.\", \"fr\": \"Du 7/1 \u00e0 21h au 28/6, travaux. Tram 7 ne dessert pas cet arr\u00eat. Prenez le tram 3 pour rejoindre VANDERKINDERE.\", \"nl\": \"Van 7/1 om 21u tot en met 28/6, werken. Tram 7 bedient deze halte niet. Neem tram 3 om naar VANDERKINDERE te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5219F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Tram 7 replaced by T-bus between DOCKS BRUXSEL and HEEMBEEK. Info: stib-mivb.brussels\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. Tram 7 remplac\u00e9 par des T-bus entre DOCKS BRUXSEL et HEEMBEEK. Info: stib. brussels.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. Tram 7 vervangen door T-bus tussen DOCKS BRUXSEL en HEEMBEEK. info: mivb. brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2636F\"}, {\"id\": \"9056F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 8 to Jun 28, works. Tram 7 interrupted to HEEMBEEK. T-bus at the stop of bus 56 to BUDA.\", \"fr\": \"Du 8/1 au 28/6, travaux. Tram 7 interrompu jusqu'\u00e0 HEEMBEEK. T-bus \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers BUDA.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. Tram 7 onderbroken tot HEEMBEEK. T-bus aan de halte van bus 56 naar BUDA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5759F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of bus 71: avenue de l'Universit\u00e9 / Hogeschoollaan 4-10.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 71: avenue de l'Universit\u00e9 4-10.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 71: Hogeschoollaan 4-10.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"71\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3514\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works.From May 10 at 10PM to May 12, bus 73 diverted between GARE DU MIDI and VETERINAIRES.\", \"fr\": \"Travaux. Du 10/5 \u00e0 22h au 12/5, bus 73 d\u00e9vi\u00e9 entre GARE DU MIDI et VETERINAIRES.\", \"nl\": \"Werken. Van 10/5 om 22u tot en met 12/5, bus 73 omgeleid tussen ZUIDSTATION en VEEARTSEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"73\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1664\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Apr 2, 2024-June 2025, works. Bus 74 diverted between FOREST NATIONAL and FOREST CENTRE. Info: stib-mivb.brussels\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. Bus 74 d\u00e9vi\u00e9 entre FOREST NATIONAL et FOREST CENTRE. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"2/4/2024-juni 2025, werken. Bus 74 omgeleid tussen VORST NATIONAAL en VORST CENTRUM. Info: mivb.brussels\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2632\"}, {\"id\": \"2453\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 54 and 74: avenue du Globelaan 8.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 54 et 74: avenue du Globe 8.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 54 en 74: Globelaan 8.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2616B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Subsidence. Bus 74 limited to DECROLY. Walk from DECROLY to UCCLE-STALLE / UKKEL-STALLE.\", \"fr\": \"Effondrement. Bus 74 limit\u00e9 \u00e0 DECROLY. Continuez \u00e0 pied depuis DECROLY jusqu'\u00e0 UCCLE STALLE.\", \"nl\": \"Wegverzakking. Bus 74 beperkt tot DECROLY. Ga te voet van DECROLY tot UKKEL-STALLE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2631\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Stop not served. As of May 6, stop of bus 49 and 74: chauss\u00e9e de Mons / Bergensesteenweg 814a.\", \"fr\": \"Travaux. Arr\u00eat non desservi.  D\u00e8s le 6/5, arr\u00eat des bus 49 et 74: chauss\u00e9e de Mons, 814a.\", \"nl\": \"Werken.  Halte niet bediend. Vanaf 6/5, halte van bus 49 en 74: Bergensesteenweg 814a.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2225\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Stop of bus 79: rue Archim\u00e8de / Archimedesstraat 16.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 79: rue Archim\u00e8de 16.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 79: Archimedesstraat 16.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"79\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1474B\"}, {\"id\": \"2083\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 18, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Avenue de Roodebeeklaan 45.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Avenue de Roodebeek 45.\", \"nl\": \"Vanaf 18/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Roodebeeklaan 45.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"79\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1404\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, stop not served. T-bus 82 to DROGENBOS at the previous stop, CARREFOUR STALLE.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, arr\u00eat non desservi. T-bus 82 vers DROGENBOS \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, CARREFOUR STALLE.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, halte niet bediend. T-bus 82 naar DROGENBOS aan de vorige halte, KRUISPUNT STALLE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5724\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Stop not served. Take tram 82 at FOREST CENTRE / VORST CENTRUM (stop to Drogenbos).\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le tram 82 \u00e0 FOREST CENTRE (arr\u00eat vers Drogenbos).\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Halte niet bediend. Neem tram 82 aan VORST CENTRUM (halte naar Drogenbos).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5152G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, stop not served. Walk to DROGENBOS.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, arr\u00eat non desservi. Pour rejoindre DROGENBOS, continuez \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, halte niet bediend. Ga te voet verder om naar DROGENBOS te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5729\"}, {\"id\": \"5725\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 22, 6AM-end of June, works. B86 diverted. Stop of B86:ch.De Gand/ Gentsestwg, in front of number 219 (Stop B13).\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du B86: ch. de Gand, en face du num\u00e9ro 219 (arr\u00eat B13).\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid. Halte van B86: Gentsesteenweg,tegenover nr. 219 (halte bus 13).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6754\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 3 at 7AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 86 at the next stop DUCHESSE BRABANT / HERTOGIN BRABANT.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/3 \u00e0 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 86 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, DUCHESSE BRABANT.\", \"nl\": \"Vanaf 3/3 om 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 86 aan de volgende halte HERTOGIN BRABANT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6706\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 22 at 6AM to end of June, works. Bus 86 diverted. Stop of bus 86: rue A. Vandenpeereboomstraat 44\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 86: rue  A. Vandenpeereboom 44.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid. Halte van bus 86: A. Vandenpeereboomstraat 44\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4595\"}, {\"id\": \"1242\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 22, 6AM-end of June, works. Bus 86 diverted. Bus 86 at stop MERCHTEM of bus 20 to GARE DU NORD / NOORDSTATION.\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9. Bus 86 \u00e0 l'arr\u00eat MERCHTEM du bus 20 vers GARE DU NORD.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid. B86 aan halte MERCHTEM van bus 20 naar NOORDSTATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6755\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of Nov 16 at 6AM, works. Stop moved to av. Port / Havenln, in front of number 100 (moved backward of +/- 120m)\", \"fr\": \"D\u00e8s le 16/11 \u00e0 6h, travaux. Arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 avenue du Port, en face du num\u00e9ro 100 (recul\u00e9 de +/- 120m).\", \"nl\": \"Vanaf 16/11 om 6u,werken Halte verplaatst naar de Havenlaan, tegenover nr 100 (achteruitgebracht van +/- 120m)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"88\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2305\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 88: rue du Progr\u00e8s / Vooruitgangstraat 64.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 88: rue du Progr\u00e8s 64.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 88: Vooruitgangstraat 64.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"88\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3400\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 58 and 88 : rue du Progr\u00e8s, after crossing rue des Charbonniers.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 58 et 88 : rue du Progr\u00e8s, apr\u00e8s rue des Charbonniers.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte bus 58 en 88 : Vooruitgangstraat, na Koolbrandersstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"88\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1083\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Bus 89 diverted. For the city center, take metro 1 or 5 at STE-CATHERINE.\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt, travaux. Bus 89 d\u00e9vi\u00e9. Pour le centre-ville, prenez le m\u00e9tro 1 ou 5 \u00e0 SAINTE-CATHERINE.\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Bus 89 omgeleid. Om naar het stadscentrum te gaan, neem M 1 5 aan SINT-KATELIJNE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3261\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August 2024, works. Stop not served. Take bus 29 or 71 at DE BROUCKERE to go to CENTRAL STATION.\", \"fr\": \"Jsq fin ao\u00fbt 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 29 ou 71 \u00e0 DE BROUCKERE pour GARE CENTRALE.\", \"nl\": \"Tot einde augustus 2024, werken. halte niet bediend. Neem bus 29 of 71 aan DE BROUCKERE om naar CENTR. ST. te gaan\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1894\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Bus 89 diverted btw PTE DE NINOVE and BOURSE, and interrupted bt BOURSE and CENTRAL ST\", \"fr\": \"Jsq fin ao\u00fbt, travaux. Bus 89 d\u00e9vi\u00e9 entre PORTE DE NINOVE et BOURSE, et interrompu entre BOURSE et GARE CENTRALE.\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Bus 89 omgeleid tss NINOOFSEPOORT en BEURS, en onderbroken tss BEURS en CENTR ST\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2754\"}, {\"id\": \"2776\"}, {\"id\": \"2748B\"}, {\"id\": \"4595\"}, {\"id\": \"1178\"}, {\"id\": \"2784\"}, {\"id\": \"2782\"}, {\"id\": \"6648\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. Stop of the T-bus: av. Arbre Ballon / Dikke Beuklaan 117\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus: avenue de l'Arbre Ballon 117.\", \"nl\": \"Werken. Van 26/4 om 21u tot en met 12/5, halte niet bediend. Halte van de T-bus: Dikke Beuklaan 117.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4223F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. T-bus to UZ BRUSSEL at the stop of bus 820 to UZ BRUSSEL.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. T-bus vers UZ BRUSSEL \u00e0 l'arr\u00eat du bus 820 vers UZ BRUSSEL.\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend. T-bus naar UZ BRUSSEL aan de halte van bus 820 naar UZ BRUSSEL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1686F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. Walk to ROI BAUDOUIN / KONING BOUDEWIJN.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. Pour rejoindre ROI BAUDOUIN, continuez \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Werken. Van 26/4 om 21u tot en met 12/5, halte niet bediend. Ga te voet verder naar KONING BOUDEWIJN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1693F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. T-bus to ROI BAUDOUIN at the stop of bus 820 to ZAVENTEM.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. T-bus vers ROI BAUDOUIN \u00e0 l'arr\u00eat du bus 820 vers ZAVENTEM.\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend.T-bus naar KONING BOUDEWIJN aan de halte van bus 820 naar ZAVENTEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1687F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 5 at 9AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue Jean & Pierre Carsoellaan 4.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/3 \u00e0 9h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue Jean et Pierre Carsoel 4.\", \"nl\": \"Vanaf 5/3 om 9u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Jean en Pierre Carsoellaan 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"92\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6931H\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of bus 95: chauss\u00e9e de Boondael / Boondaalsesteenweg, before roundabout.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 95: chauss\u00e9e de Boondael, avant le rond-point.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 95: Boondaalsesteenweg, voor rondpunt.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3514\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 25 until Jun 30, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 95: bd. Gen. Jacqueslaan 235.\", \"fr\": \"Du 25/3 au 30/6, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 95: boulevard G\u00e9n\u00e9ral Jacques, 235.\", \"nl\": \"Van 25/3 tot en met 30/6, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 95:  Generaal Jacqueslaan 235.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4363\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue de la Couronne / Kroonlaan 439-443.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue de la Couronne 439-443.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Kroonlaan 439-443.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3558\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted between WIELS and DIEWEG. Take tram 4 to go to GLOBE.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu entre WIELS et DIEWEG. Prenez le tram 4 pour rejoindre GLOBE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3, tram 97 onderbroken tussen WIELS en DIEWEG. Neem tram 4 om naar GLOBE te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5723G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 97 interrupted. T-bus to CARREFOUR / KRUISPUNT STALLE at the stop of bus 54 to TRONE/TROON\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 97 interrompu. T-bus vers CARREFOUR STALLE \u00e0 l'arr\u00eat du bus 54 vers TRONE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 97 onderbroken. T-bus naar KRUISPUNT STALLE aan de halte van bus 54 naar TROON.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5121F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, T97 operated only btw LOUISE and WIELS. T82 at WIELS or T-bus at PIERRE DECOSTER\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. D\u00e8s le 11/3, T97  uniquement entre LOUISE et WIELS. Tram 82 \u00e0 WIELS ou T-bus \u00e0 PIERRE DECOSTER.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3 rijdt T97 enkel tss LOUIZA en WIELS.Neem T82 aan WIELS of de T-bus aan PIERRE DECOSTER.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5116\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. T97 interrupted to WIELS. Stop of the T-bus to ROCHEFORT: r. Soierie / Zijdeweverijstraat 9\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 97 interrompu jusqu'\u00e0 WIELS. Arr\u00eat du T-bus vers ROCHEFORT: rue de la Soierie 9.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 97 onderbroken tot WIELS. Halte van de T-bus naar ROCHEFORT: Zijdeweverijstraat 9.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5156F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted to DIEWEG. For GLOBE, tram 4 at CARR. STALLE via T-bus\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu jsq DIEWEG. Pour GLOBE, tram 4 \u00e0 CARREFOUR STALLE via T-bus.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3,T97 onderbroken tot DIEWEG. Voor GLOBE, neem T4 aan KRUISPUNT STALLE via T-bus.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5163F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted btw WIELS and DIEWEG. Take tram 92 to go to DIEWEG\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu entre WIELS et DIEWEG. Prenez le tram 92 pour rejoindre DIEWEG\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3,tram 97 onderbroken tss WIELS en DIEWEG. Neem tram 92 om naar DIEWEG te gaan\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2765\"}, {\"id\": \"2764G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 operated only btw LOUISE and WIELS.T-bus to CARREFOUR STALLE at ROCHEFORT.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 circule uniquement entre LOUISE et WIELS.T-bus vers CARR STALLE \u00e0 ROCHEFORT.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3 rijdt tram 97 enkel tussen LOUIZA en WIELS. T-bus naar KRUISPUNT STALLE aan ROCHEFORT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"6078\"}, {\"id\": \"6428F\"}, {\"id\": \"5018F\"}, {\"id\": \"5016F\"}, {\"id\": \"2404F\"}, {\"id\": \"6314\"}, {\"id\": \"2336G\"}, {\"id\": \"6162\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted btw WIELS and DIEWEG. Take T92 at MARLOW to go to DIEWEG\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu entre WIELS et DIEWEG. Prenez le T92 \u00e0 MARLOW pour aller \u00e0 DIEWEG\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3,tram 97 onderbroken tss WIELS en DIEWEG. Neem tram 92 aan MARLOW om naar DIEWEG te gaan\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1985G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of bus N08: avenue de l'Universit\u00e9 / Hogeschoollaan 4-10.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus N08: avenue de l'Universit\u00e9 4-10.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus N08: Hogeschoollaan 4-10.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N08\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3558\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Stop of Noctis N09: boulevard du Souverain / Vorstlaan 159.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des Noctis N09: boulevard du Souverain 159.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van Noctis N09: Vorstlaan 159.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1731\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Stop of Noctis N09: chauss\u00e9e de Wavre / Waversesteenweg 1303.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du Noctis N09: chauss\u00e9e de Wavre 1303.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van Noctis N09: Waversesteenweg 1303.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1718B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 15, subsidence. N10 diverted. Take the bus at the stop FLAGEY.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/2, effondrement. N10 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus \u00e0 l'arr\u00eat FLAGEY.\", \"nl\": \"Vanaf 15/2, wegverzakking. N10 omgeleid. Neem de bus aan de halte FLAGEY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N10\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1986\"}, {\"id\": \"1977\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 15, subsidence. N10 diverted. Take the bus at the previous stop, LEPOUTRE.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/2, effondrement. N10 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, LEPOUTRE.\", \"nl\": \"Vanaf 15/2, wegverzakking. N10 omgeleid. Neem de bus aan de vorige halte, LEPOUTRE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N10\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1976\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, T-bus 19 diverted from GUILL. DE GREEF to DE WAND. HOP. BRUGMANN served by tram 51 93\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, T-bus 19 d\u00e9vi\u00e9 depuis GUILL. DE GREEF vers DE WAND. HOP. BRUGMANN desservi par tram 51 93\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, T-bus 19 omgeleid vanaf GUILL. DE GREEF naar DE WAND. BRUGMANN-ZKH bediend door tram 51 93\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T19\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1767\"}, {\"id\": \"2515B\"}, {\"id\": \"6865\"}, {\"id\": \"6864\"}, {\"id\": \"1183\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 12 diverted btw MEISER and LUXEMBOURG via MAELBEEK. Stop SCHUMAN moved rue Franklinstr.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 12 d\u00e9vi\u00e9 entre MEISER et LUXEMBOURG via MAELBEEK. Arr\u00eat SCHUMAN d\u00e9plac\u00e9 rue Franklin.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 12 omgeleid tss MEISER en LUXEMBURG via MAALBEEK. Halte SCHUMAN verplaatst Franklinstr.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"12\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"3017\"}, {\"id\": \"2695\"}, {\"id\": \"5048\"}, {\"id\": \"9600B\"}, {\"id\": \"2250\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Bus 17: From Sep 5 6AM, works. Diversion between BRILLANT/BRILJANT and BEAULIEU via Michiels\", \"fr\": \"Bus 17: D\u00e8s le 5/9 6h, travaux. D\u00e9viation entre BRILLANT et BEAULIEU via Michiels\", \"nl\": \"Bus 17: Vanaf 5/9 6u, werken. Omleiding tussen BRILJANT en BEAULIEU via Michiels\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"17\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"9059\"}, {\"id\": \"4351\"}, {\"id\": \"4341\"}, {\"id\": \"1455\"}, {\"id\": \"4287\"}, {\"id\": \"4355\"}, {\"id\": \"4357\"}, {\"id\": \"4358\"}, {\"id\": \"4348\"}, {\"id\": \"4292\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Mar 27, STOP MOVED. Stop of bus 17: rue des Thuyas / Thujastraat 5.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 27/3, ARRET DEPLACE. Arr\u00eat du bus 17: rue des Thuyas, 5.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 27/3, HALTE VERPLAATST. Halte van bus 17: Thujastraat 5.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"17\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4310\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, T19 interrupted at this stop. Stop of T-bus 19: av. Jette 232 (next to this stop)\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, T19 interrompu \u00e0 cet arr\u00eat. Arr\u00eat du T-bus 19: av. de Jette, 232 (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cet arr\u00eat).\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, T19 onderbroken aan deze halte. Halte van T-bus 19: Jetselaan 232 (naast deze halte)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6865F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, tram 19 replaced by a T-bus to SIMONIS. T-bus at the stop of bus 53 to WESTLAND SHOPPING.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus jsq SIMONIS. T-bus \u00e0 l'arr\u00eat du bus 53 vers WESTLAND SHOPPING.\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, tram 19 vervangen door T-bus tot SIMONIS. T-bus aan de halte van bus 53 naar WESTLAND SHOPPING.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5001F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, stop not served. T-bus at LEOPOLD I (bd de Smet de Naeyer 59), or T19 at MIROIR.\", \"fr\": \"Travaux, jusque mi-2024, arr\u00eat non desservi. T-bus \u00e0 LEOPOLD I (bd de Smet de Naeyer 59), ou T19 \u00e0 MIROIR.\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, halte niet bediend. T-bus aan LEOPOLD I (de Smet de Naeyerlaan 59), of T19 aan SPIEGEL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6804F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, STOP NOT SERVED. T-bus to SIMONIS at GUILLAUME DE GREEF (stop of bus 88 to UZ-VUB).\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, ARRET NON DESSERVI. T-bus vers SIMONIS \u00e0 GUILL. DE GREEF (arr\u00eat du bus 88 vers UZ-VUB).\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, HALTE NIET BEDIEND. T-bus naar SIMONIS aan GUILL. DE GREEF (halte van bus 88 naar UZ-VUB).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5003\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, stop not served. T-bus at VERBEYST (bd de Smet de Naeyer 234, stop of bus 14 to UZ-VUB).\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, arr\u00eat non desservi. T-bus \u00e0 VERBEYST (bd de Smet de Naeyer 234, arr\u00eat B14 vers UZ-VUB).\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, halte niet bediend. T-bus aan VERBEYST (de Smet de Naeyerlaan 234, halte B14 naar UZ-VUB).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6867F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until mid-2024, tram 19 replaced by T-bus btw DE WAND and MIROIR / SPIEGEL. Take T-bus at CIM. DE JETTE.\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus entre DE WAND et MIROIR. Prenez le T-bus \u00e0 CIMETIERE DE JETTE.\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, tram 19 vervangen door T-bus tss DE WAND en SPIEGEL. Neem de T-bus aan KERKHOF VAN JETTE\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6800F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, tram 19 interrupted. T-bus to SIMONIS at the stop of bus 88 to UZ-VUB.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, tram 19 interrompu. T-bus vers SIMONIS \u00e0 l'arr\u00eat du bus 88 vers UZ-VUB.\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, tram 19 onderbroken. T-bus naar SIMONIS aan de halte van bus 88 naar UZ-VUB.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5093F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, tram 19 replaced by a T-bus to DE WAND.T-bus at PR. LEOPOLD (stop of bus 88 to UZ-VUB).\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus jsq DE WAND. T-bus \u00e0 PRINCE LEOPOLD (arr\u00eat du bus 88 vers UZ-VUB).\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, tram 19 vervangen door T-bus tot DE WAND. T-bus aan PRINS LEOPOLD (halte van bus 88 naar UZ-VUB)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4958F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Take bus 20 at the previous stop, GARE DU NORD / NOORDSTATION.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 20 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, GARE DU NORD.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 20 aan de vorige halte, NOORDSTATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"20\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3400\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 21 diverted btw TREVES and MICHEL-ANGE via MAELBEEK. Stop SCHUMAN moved rue Archim\u00e8de.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4,bus 21 d\u00e9vi\u00e9 entre TREVES et MICHEL-ANGE via MAELBEEK. Arr\u00eat SCHUMAN d\u00e9plac\u00e9 rue Archim\u00e8de.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 21 omgeleid tss TRIER en MICHELANGELO via MAALBEEK. Halte SCHUMAN verplaatst Archimedesstr\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"1132\"}, {\"id\": \"1262B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 21 diverted btw MICHEL- ANGE and TOULOUSE via MAELBEEK. Stop SCHUMAN moved rue Franklin.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4,bus 21 d\u00e9vi\u00e9 entre MICHEL- ANGE et TOULOUSE via MAELBEEK. Arr\u00eat SCHUMAN d\u00e9plac\u00e9 rue Franklin.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 21 omgeleid tss MICHELANGELO en TOULOUSE via MAALBEEK. SCHUMAN verplaatst Franklinstr.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"6454\"}, {\"id\": \"3199\"}, {\"id\": \"3361\"}, {\"id\": \"3904\"}, {\"id\": \"3905\"}, {\"id\": \"3425\"}, {\"id\": \"3458\"}, {\"id\": \"3707\"}, {\"id\": \"3204\"}, {\"id\": \"3468\"}, {\"id\": \"3203\"}, {\"id\": \"3214\"}, {\"id\": \"3367\"}, {\"id\": \"1464\"}, {\"id\": \"3466\"}, {\"id\": \"2695\"}, {\"id\": \"1463\"}, {\"id\": \"3201\"}, {\"id\": \"4500\"}, {\"id\": \"3911\"}, {\"id\": \"4505\"}, {\"id\": \"2924\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Stop of bus 21: rue Archim\u00e8de / Archimedesstraat 16.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 21: rue Archim\u00e8de 16.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 21: Archimedesstraat 16.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2083\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 18, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Avenue de Roodebeeklaan 45.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Avenue de Roodebeek 45.\", \"nl\": \"Vanaf 18/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Roodebeeklaan 45.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"28\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1404\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT OPERATED. Temporary stop: rue de Pavie / Paviastraat 53.\", \"fr\": \"Travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: rue de Pavie 53.\", \"nl\": \"Werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Paviastraat 53.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"29\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1568\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Bus 29: works. Stop CLOVIS not served. Temporary stop: rue de Pavie / Paviastraat 53.\", \"fr\": \"Bus 29 : travaux. Arr\u00eat CLOVIS non desservi. Arr\u00eat provisoire: rue de Pavie 53.\", \"nl\": \"Bus 29: werken. Halte CLOVIS niet bediend. Tijdelijke halte: Paviastraat 53.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"29\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"6454\"}, {\"id\": \"1561\"}, {\"id\": \"1550\"}, {\"id\": \"1385\"}, {\"id\": \"1560\"}, {\"id\": \"1558\"}, {\"id\": \"1557\"}, {\"id\": \"1567\"}, {\"id\": \"1578\"}, {\"id\": \"1566\"}, {\"id\": \"1554\"}, {\"id\": \"1565B\"}, {\"id\": \"1553\"}, {\"id\": \"3367\"}, {\"id\": \"1552\"}, {\"id\": \"3910\"}, {\"id\": \"1528\"}, {\"id\": \"1559\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, stop served only by bus 66. Take bus 29, 63 or 65 at the stop of bus 71 to DELTA.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, arr\u00eat uniquement desservi par bus 66. Bus 29, 63 ou 65 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 71 vers DELTA.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, halte enkel bediend door bus 66. Neem bus 29, 63 of 65 aan de halte van bus 71 naar DELTA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"29\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6445\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From FEB 2, works. Stop SAINT-JOSSE moved, go to the temporary stop: chauss\u00e9e de Louvain 73.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 26/2, travaux. Arr\u00eat SAINT-JOSSE d\u00e9plac\u00e9, allez \u00e0 l'arr\u00eat provisoire : chauss\u00e9e de Louvain 73.\", \"nl\": \"Vanaf 26/2, werken. Halte SINT-JOOST verplaatst, ga naar de tijdelijke halte: Leuvensesteenweg 73.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"29\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1570\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Stop not served. Stop  T-bus to ESPLANADE : av. Croix du Feu, crossing r. Heembeek.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi.Arr\u00eat T-bus vers ESPLANADE:av. Croix du Feu, carrefour rue de Heembeek.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Halte niet bediend.Halte T-bus naar ESPLANADE : Vuurkruisenlaan, kruispunt Heembeeklaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5771\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works.Tram 3 diverted to the stop DOCKS BRUXSEL of tram 7 and replaced by T-bus to ESPLANADE.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 d\u00e9vi\u00e9 vers l'arr\u00eat DOCKS BRUXSEL du tram 7 et remplac\u00e9 par des T-bus jsq ESPLANADE.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 omgeleid naar de halte DOCKS BRUXSEL van tram 7 en vervangen door T-bus tot ESPLANADE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2337F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Tram 3 and 7 replaced by T-bus to DOCKS BRUXSEL. T-bus at this stop.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 et 7 remplac\u00e9s par des T-bus jusqu'\u00e0 DOCKS BRUXSEL. T-bus \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 en 7 vervangen door T-bus tot DOCKS BRUXSEL. T-bus aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5707\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Tram 3 interrupted btw ESPLANADE and DOCKS BRUXSEL. Stop of the T-bus: av. Araucarialn.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 interrompu entre ESPLANADE et DOCKS BRUXSEL. Arr\u00eat du T-bus: avenue de l'Araucaria.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 onderbroken tss ESPLANADE en DOCKS BRUXSEL. Halte van de T-bus: Araucarialaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5704F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 7 at 9PM to Jun 28, works. Tram 3 replaced by T-bus. Stop T-bus: av. Croix du Feu / Vuurkruisenln, 211-213\", \"fr\": \"Du 7/1 \u00e0 21h au 28/6, travaux. Tram 3 remplac\u00e9 par des T-bus. Arr\u00eat du T-bus: avenue des Croix du Feu, 211-213\", \"nl\": \"Van 7/1 om 21u tot en met 28/6, werken. Tram 3 vervangen door T-bus. Halte T-bus: Vuurkruisenlaan, 211-213\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5773\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From jan 15, works. STOP NOT SERVED. Take bus 34 at the stop CLESSE of bus 72 to ADEPS.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 34 \u00e0 l'arr\u00eat CLESSE du bus 72 vers ADEPS.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 34 aan de halte CLESSE van bus 72 naar ADEPS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"34\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1719\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Bus 38 at the stop LANGEVELD of bus 60 to UCCLE CALEVOET.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 38 \u00e0 l'arr\u00eat LANGEVELD du bus 60 vers UCCLE CALEVOET.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 38 aan halte LANGEVELD van bus 60 naar UKKEL KALEVOET.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1971\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Bus 38 at the stop LANGEVELD of bus 60 to AMBIORIX.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 38 \u00e0 l'arr\u00eat LANGEVELD du bus 60 vers AMBIORIX.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 38 aan halte LANGEVELD van bus 60 naar AMBIORIX.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1919\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. Bus 38 diverted between LONGCHAMP and HOUZEAU via rue Edith Cavellstraat.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. Bus 38 d\u00e9vi\u00e9 entre LONGCHAMP et HOUZEAU via rue Edith Cavell.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. Bus 38 omgeleid tussen LONGCHAMP en HOUZEAU via Edith Cavellstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1910\"}, {\"id\": \"3503\"}, {\"id\": \"1909\"}, {\"id\": \"1233\"}, {\"id\": \"6433\"}, {\"id\": \"3122\"}, {\"id\": \"1906\"}, {\"id\": \"1729\"}, {\"id\": \"1903\"}, {\"id\": \"1912\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"fr\": \"Bon voyage sur nos lignes !\", \"nl\": \"Een goede reis op onze lijnen gewenst!\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"39\"}]", "priority": 9, "points": "[{\"id\": \"5519\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 38 and 41 at the next stop, HOUZEAU.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez les bus 38 et 41 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, HOUZEAU.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 38 en 41 aan de volgende halte, HOUZEAU.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1920\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 38 and 41 at the previous stop, HOUZEAU.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez les bus 38 et 41 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, HOUZEAU.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 38 en 41 aan de vorige halte, HOUZEAU.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1970\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 and N11 diverted. Take the bus at GRIOTTES / NOORDKRIEKEN.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 et N11 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus \u00e0 GRIOTTES.\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 en N11 omgeleid. Neem de bus aan NOORDKRIEKEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1957B\"}, {\"id\": \"1933B\"}, {\"id\": \"1939\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As from 21 Sept, works. Stop moved +-60m forwards.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 21/9, travaux. Arr\u00eat avanc\u00e9 de +-60m.\", \"nl\": \"Vanaf 21/9, werken. Halte +-60m vooruitgebracht.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"45\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3462\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 22 at 7AM, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 46: rue de Laeken / Lakensestraat 34.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 22/1 \u00e0 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 46: rue de Laeken 34.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 46: Lakensestraat 34.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3469\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until end of August, bus 46 not operated btw WTC-GLIBERT and CENTRAL STATION. Walk to the center.\", \"fr\": \"Travaux. Jsq fin ao\u00fbt, bus 46 ne circule pas entre WTC-GLIBERT et GARE CENTRALE.Pour le centre, continuez \u00e0 pied\", \"nl\": \"Werken. Tot einde augustus rijdt bus 46 niet tss WTC-GLIBERT en CENTRAAL STATION. Voor het centrum, ga te voet.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2835\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of Mar 3, STOP NOT SERVED. Stop of bus 47 57: ANTOON VAN OSS.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 4/3, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 47 57 : ANTOON VAN OSS.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 4/3, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 47 57: ANTOON VAN OSS\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1827\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. B47 diverted btw CHEMIN VERT and ANT VAN OSS. As of Mar 3, diverted to H. MILITAIRE\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. B47 d\u00e9vi\u00e9 entre CHEMIN VERT et ANTOON VAN OSS. D\u00e8s le 4/3, d\u00e9vi\u00e9 jsq HOPITAL MILITAIRE.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 47 omgeleid tss GROENWEG en ANTOON VAN OSS. Vanaf 4/3, omgeleid tot MILITAIR HOSPITAAL\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2314\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 9th at 6AM, works. STOP UNSERVED. Go to the stop HOP. MILITAIR(E) HOSP. from B53.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 9/1 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Aller \u00e0 l'arr\u00eat HOP. MILITAIRE du B53.\", \"nl\": \"Vanaf 9/1 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Ga naar de halte MILITAIR HOSP. van B53.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3067\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Oct 7, works. STOP NOT OPERATED. Temporary stop: David Terniersstraat 115\", \"fr\": \"D\u00e8s le 7/10, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire : David Terniersstraat 115\", \"nl\": \"Vanaf 7/10, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: David Terniersstraat 115\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"9627\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 7, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Vlierkensstraat 174.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 7/2, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Vlierkensstraat 174.\", \"nl\": \"Vanaf 7/2, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Vlierkensstraat 174.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"9605\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 47: VERGER / BOOMGAARD (av. Croix de Guerre/Oorlogskruisenln)\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 47 : VERGER (avenue des Croix de Guerre).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 47: BOOMGAARD (Oorlogskruisenlaan).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2312\"}, {\"id\": \"2363\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 56 at ANTOON VAN OSS. For HOP MILITAIRE , walk.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Bus 47 ou 56 \u00e0 ANTOON VAN OSS. Pour HOPITAL MILITAIRE, \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 56 aan ANTOON VAN OSS. Voor MILITAIR HOSPITAAL, ga te voet.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1838\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 47: CROIX DE GUERRE / OORLOGSKRUISEN.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 47 : CROIX DE GUERRE.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 47: OORLOGSKRUISEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1987\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 47 diverted btw VTM and RAMIER. As of Mar 18, stop HOPITAL MILITAIRE in rue Bruyn.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 47 d\u00e9vi\u00e9 entre VTM et RAMIER. D\u00e8s le 18/3, arr\u00eat HOPITAL MILITAIRE rue Bruyn.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 47 omgeleid tussen VTM en BOSDUIF. Vanaf 18/3,halte MILITAIR HOSP in de Bruynstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"9634\"}, {\"id\": \"9784B\"}, {\"id\": \"9786\"}, {\"id\": \"9632\"}, {\"id\": \"9606\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 22 at 12PM, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 50: avenue Paul Gilsonlaan, just before this stop.\", \"fr\": \"D\u00e8s 22/4 \u00e0 12h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 50: avenue Paul Gilson, peu avant cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Vanaf 22/4 om 12u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 50: Paul Gilsonlaan, net voor deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2609\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 diverted to FOREST CENTRE / VORST CENTRUM. Stop of bus 50: r. Abbesses / Abdissenstr.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Bus 50 d\u00e9vi\u00e9 jusqu'\u00e0 FOREST CENTRE. Arr\u00eat du bus 50: rue des Abbesses.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 omgeleid tot VORST CENTRUM. Halte van bus 50: Abdissenstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5152\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 53: KRUIPWEG (rue du Paturage / Weilandstraat).\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 53 : KRUIPWEG (rue du Paturage)\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 53: KRUIPWEG (Weilandstraat)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2312\"}, {\"id\": \"2363\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. To go to BERVOETS, take bus 50 or T-bus(stop: r. Abbesses)\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Pour rejoindre BERVOETS,bus 50 ou T-bus (arr\u00eat: r. des Abbesses)\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Voor BERVOETS, neem bus 50 of de T-bus (halte: Abdissenstraat)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5161\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. To go to BERVOETS, take bus 50 or T-bus at FOREST CENTRE.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Pour rejoindre BERVOETS, bus 50 ou T-bus \u00e0 FOREST CENTRE.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Voor BERVOETS, neem bus 50 of de T-bus aan VORST CENTRUM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5152\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 2 until June 2025, STOP NOT SERVED. Take bus 54 at the previous stop, FOREST CENTRE.\", \"fr\": \"Travaux. Du 2/4 \u00e0 juin 2025, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 54 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, FOREST CENTRE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 2/4 tot juni 2025, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 54 aan de vorige halte, VORST CENTRUM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5719\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of May 6, works. Bus 54 diverted between FERNAND COCQ and BAILLI / BALJUW via FLAGEY.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. Bus 54 d\u00e9vi\u00e9 entre FERNAND COCQ et BAILLI via FLAGEY.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. Bus 54 omgeleid tussen FERNAND COCQ en BALJUW via FLAGEY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1734\"}, {\"id\": \"1780\"}, {\"id\": \"2928\"}, {\"id\": \"3518B\"}, {\"id\": \"3506\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 56 diverted from AMBIORIX to MAELBEEK. Connection metro at MAELBEEK / MAALBEEK.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 56 d\u00e9vi\u00e9 depuis AMBIORIX vers MAELBEEK. Correspondance m\u00e9tro \u00e0 MAELBEEK.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 56 omgeleid vanaf AMBIORIX naar MAALBEEK. Aansluiting metro aan MAALBEEK.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"2092\"}, {\"id\": \"6461\"}, {\"id\": \"5740\"}, {\"id\": \"2100\"}, {\"id\": \"2067\"}, {\"id\": \"6191\"}, {\"id\": \"9291\"}, {\"id\": \"2097\"}, {\"id\": \"2096\"}, {\"id\": \"2094\"}, {\"id\": \"1007\"}, {\"id\": \"2920\"}, {\"id\": \"3414\"}, {\"id\": \"2105\"}, {\"id\": \"2102\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer 2024,works. B56 diverted btw P. BENOIT and VAN PRAET. As of Mar 18, bus 56 serves the stop MERCATOR.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 56 d\u00e9vi\u00e9 entre P. BENOIT et VAN PRAET. D\u00e8s le 18/3, bus 56 dessert \u00e0 nouveau MERCATOR.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 56 omgeleid tss P. BENOIT en VAN PRAET. Vanaf 18/3 bedient bus 56 opnieuw MERCATOR.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2379\"}, {\"id\": \"1991\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT SERVED. Take bus 47 56 at the usual stop of trams 3 7 direction CHURCHILL / VANDERKINDERE.\", \"fr\": \"Travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 47 56 \u00e0 l'arr\u00eat habituel des trams 3 7 vers CHURCHILL/VANDERKINDERE.\", \"nl\": \"Werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 47 56 aan de gebruikelijke halte van tram 3 7 naar CHURCHILL/VANDERKINDERE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6368C\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 56 diverted. Stop of bus 56: avenue des Croix de l'Yser / IJzerkruisenlaan 36.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 56 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 56 : avenue des Croix de l'Yser 36.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 56 omgeleid. Halte van bus 56: IJzerkruisenlaan 36.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2093\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 56 diverted. Take bus 56 at ANTOON VAN OSS.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 56 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 56 \u00e0 ANTOON VAN OSS.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 56 omgeleid. Neem bus 56 aan ANTOON VAN OSS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1827\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue des Croix de Guerre 78\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat des bus 47 et 56 : avenue des Croix de Guerre 78.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte van bus 47 en 56: Oorlogskruisenlaan 78.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2377\"}, {\"id\": \"2299\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of March 18, bus 56 operates normally between HOP. MILITAIRE / MILITAIR HOSP. and ANTOON VAN OSS.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 18/3, bus 56 circule \u00e0 nouveau normalement entre HOPITAL MILITAIRE et ANTOON VAN OSS.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 18/3 rijdt B56 opnieuw langs zijn gebruikelijke reisweg tss MILITAIR HOSPITAAL en ANTOON VAN OSS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2365\"}, {\"id\": \"2827\"}, {\"id\": \"1989\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Take bus 56 at AMBIORIX (stop of bus 64 to Bordet Station).\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 56 \u00e0 AMBIORIX (arr\u00eat du bus 64 vers Bordet Station).\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 56 aan AMBIORIX (halte van bus 64 naar Bordet Station).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1474B\"}, {\"id\": \"2083\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Bus 56 diverted between VERGER and VAN PRAET via avenue des Croix de Guerre\", \"fr\": \"Travaux. Bus 56 d\u00e9vi\u00e9 entre VERGER et VAN PRAET via avenue des Croix de Guerre\", \"nl\": \"Werken. Bus 56 omgeleid tussen BOOMGAARD en VAN PRAET via Oorlogskruisenlaan\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2823B\"}, {\"id\": \"2766\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 ou 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1837\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Take bus 14 and 57 under the CCN building, at the terminus of bus 61.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 14 et 57 sous le b\u00e2timent CCN, au terminus du bus 61.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 14 en 57 onder het CCN-gebouw, aan eindhalte bus 61.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1082\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 57: chauss\u00e9e de Vilvorde, in front of number 150.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 57: ch\u00e9e de Vilvorde, en face du num\u00e9ro 150.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 57: Vilvoordsesteenweg, tegenover nummer 150.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3063\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of Mar 18, stop served normally by bus 57.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 18/3, arr\u00eat \u00e0 nouveau desservi par les bus 57.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 18/3, halte opnieuw bediend door bus 57.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2352\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 57: MARLY.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 57 : MARLY.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 57: MARLY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2360\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 56 at ANTOON VAN OSS. For HOP MILITAIRE , walk.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Bus 47 ou 56 \u00e0 ANTOON VAN OSS. Pour HOPITAL MILITAIRE, \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 56 aan ANTOON VAN OSS. Voor MILITAIR HOSPITAAL, ga te voet.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1838\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Take bus 58 at the stop WTC of bus 14 direction UZ-VUB.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 58 \u00e0 l'arr\u00eat WTC du bus 14 direction UZ-VUB.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 58 aan de halte WTC van bus 14 richting UZ-VUB.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"58\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3400\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Oct 22, works. The stop is moved : Rue du Pavillon, 86. (Moved 20m forwards).\", \"fr\": \"A partir du 22/10, travaux. Arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 : rue du Pavillon, 86. (Avanc\u00e9 de 20m).\", \"nl\": \"Vanaf 22/10, werken. De halte is verplaatst : Palvijoenstraat, 86. (20m vooruitgebracht).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"58\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5741\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 58 and 88 : rue du Progr\u00e8s, after crossing rue des Charbonniers.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 58 et 88 : rue du Progr\u00e8s, apr\u00e8s rue des Charbonniers.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte bus 58 en 88 : Vooruitgangstraat, na Koolbrandersstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"58\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1083\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 5 at 9AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue Jean & Pierre Carsoellaan 4.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/3 \u00e0 9h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue Jean et Pierre Carsoel 4.\", \"nl\": \"Vanaf 5/3 om 9u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Jean en Pierre Carsoellaan 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6931B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 2 at 7AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 60 at the stop MUSEUM of bus 34 to PORTE DE NAMUR.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 2/5 \u00e0 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 60 \u00e0 l'arr\u00eat MUSEUM du B34 vers PORTE DE NAMUR.\", \"nl\": \"Vanaf 2/5 om 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 60 aan de halte MUSEUM van bus 34 naar NAAMSEPOORT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1880\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 60 diverted. Take bus 60 at the previous stop, at the St-Cyr house.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4,bus 60 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 60 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, devant la maison Saint-Cyr.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 60 omgeleid. Neem bus 60 aan de vorige halte, voor het St-Cyr-huis.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1273\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 11, works. Bus 60 diverted between GROELSTVELD and DE WANSIJN via DIEWEG.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 11/3, travaux. Bus 60 d\u00e9vi\u00e9 entre GROELSTVELD et DE WANSIJN via DIEWEG.\", \"nl\": \"Vanaf 11/3, werken. Bus 60 omgeleid tussen GROELSTVELD en DE WANSIJN via DIEWEG.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2702\"}, {\"id\": \"2701\"}, {\"id\": \"1929\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Take bus 60 at the stop of bus 27 to LUXEMBOURG / LUXEMBURG.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 60 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 27 vers LUXEMBOURG.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 60 aan de halte van bus 27 naar LUXEMBURG.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1416\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, stop served only by bus 66. Take bus 29, 63 or 65 at the stop of bus 71 to DELTA.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, arr\u00eat uniquement desservi par bus 66. Bus 29, 63 ou 65 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 71 vers DELTA.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, halte enkel bediend door bus 66. Neem bus 29, 63 of 65 aan de halte van bus 71 naar DELTA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"65\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6445\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 14 at 7AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 66 at the drop off stop.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 14/4 \u00e0 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 66 \u00e0 l'arr\u00eat de d\u00e9barquement.\", \"nl\": \"Vanaf 14/4 om 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 66 aan de afstaphalte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"66\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3284\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Stop not served. Stop of tram 7: av. Croix du Feu in front of av. Pagodes.\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du tram 7: avenue des Croix du Feu, \u00e0 hauteur de l'avenue des Pagodes.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. Halte niet bediend. Halte van tram 7: Vuurkruisenlaan, ter hoogte van de Pagodenlaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5771\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Stop not served. Stop T-bus to DOCKS BRUXSEL: av. Croix du Feu, crossing av. Pagodes.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi.Arr\u00eat du T-bus vers DOCKS BRUXSEL: av. Croix du Feu, carr. av. Pagodes.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Halte niet bediend.Halte van de T-bus naar DOCKS BRUXSEL: Vuurkruisenln, kruispt Pagodenln.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5706\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Tram 7 interrupted btw HEEMBEEK and DOCKS BXL. Stop of the T-bus to DOCKS BXL: av. Araucaria\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. T7 interrompu de HEEMBEEK \u00e0 DOCKS BRUXSEL. Arr\u00eat du T-bus vers DOCKS BRUXSEL: av. Araucaria\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. T7 onderbroken tss HEEMBEEK en DOCKS BRUXSEL. Halte T-bus naar DOCKS BRUXSEL: Araucarialaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5704F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Tram 7 replaced by T-bus between DOCKS BRUXSEL and HEEMBEEK. Info: stib-mivb.brussels\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. Tram 7 remplac\u00e9 par des T-bus entre DOCKS BRUXSEL et HEEMBEEK. Info: stib. brussels.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. Tram 7 vervangen door T-bus tussen DOCKS BRUXSEL en HEEMBEEK. info: mivb. brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"5261\"}, {\"id\": \"5267\"}, {\"id\": \"5264F\"}, {\"id\": \"5256F\"}, {\"id\": \"5355F\"}, {\"id\": \"1048F\"}, {\"id\": \"5222F\"}, {\"id\": \"3480\"}, {\"id\": \"6456F\"}, {\"id\": \"5258\"}, {\"id\": \"0806\"}, {\"id\": \"5357\"}, {\"id\": \"0906\"}, {\"id\": \"5359\"}, {\"id\": \"0826\"}, {\"id\": \"5253\"}, {\"id\": \"5352\"}, {\"id\": \"5254\"}, {\"id\": \"5356\"}, {\"id\": \"5265F\"}, {\"id\": \"5221F\"}, {\"id\": \"5354H\"}, {\"id\": \"5255F\"}, {\"id\": \"5350G\"}, {\"id\": \"9963F\"}, {\"id\": \"0816\"}, {\"id\": \"2243F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Stop not served. T-bus to HEEMBEEK and DE WAND at the stop of bus 56 to BUDA.\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi. T-bus vers HEEMBEEK et DE WAND \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers BUDA.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. Halte niet bediend. T-bus naar HEEMBEEK en DE WAND aan de halte van bus 56 naar BUDA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5770F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Tram 7 interrupted btw HEEMBEEK and DOCKS BXL. Stop T-bus to DOCKS BXL: next to this stop.\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. T7 interrompu de HEEMBEEK \u00e0 DOCKS BXL. Arr\u00eat du T-bus vers DOCKS BXL: \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. T7 onderbroken tss HEEMBEEK en DOCKS BXL. Halte T-bus naar DOCKS BXL: naast deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5705\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 8 to Jun 28, works. After CHURCHILL, tram 7 continues on line 3 direction ESPLANADE.\", \"fr\": \"Du 8/1 au 28/6, travaux. Apr\u00e8s CHURCHILL, tram 7 continue sur la ligne 3 direction ESPLANADE.\", \"nl\": \"Van 8/1 tot en met 28/6, werken. Na CHURCHILL rijdt tram 7 verder op lijn 3 richting ESPLANADE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"5307H\"}, {\"id\": \"5317G\"}, {\"id\": \"5305G\"}, {\"id\": \"5220F\"}, {\"id\": \"5200F\"}, {\"id\": \"5266F\"}, {\"id\": \"3481\"}, {\"id\": \"0821\"}, {\"id\": \"0901\"}, {\"id\": \"2246F\"}, {\"id\": \"0801\"}, {\"id\": \"5306G\"}, {\"id\": \"5308F\"}, {\"id\": \"5210\"}, {\"id\": \"5211\"}, {\"id\": \"5758F\"}, {\"id\": \"5311\"}, {\"id\": \"5212\"}, {\"id\": \"5213\"}, {\"id\": \"5312\"}, {\"id\": \"1049F\"}, {\"id\": \"6457F\"}, {\"id\": \"5303\"}, {\"id\": \"5205\"}, {\"id\": \"5208\"}, {\"id\": \"9969F\"}, {\"id\": \"0811\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue de la Couronne / Kroonlaan 439-443.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue de la Couronne 439-443.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Kroonlaan 439-443.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"72\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3558\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 74: FOREST NATIONAL (av. du Globelaan 43)\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 74: FOREST NATIONAL (avenue du Globe 43).\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 74: VORST NATIONAAL (Globelaan 43)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2952B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 2 until June 2025, STOP NOT SERVED. Take bus 74 at the previous stop, FOREST CENTRE.\", \"fr\": \"Travaux. Du 2/4 \u00e0 juin 2025, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 74 \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent, FOREST CENTRE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 2/4 tot juni 2025, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 74 aan de vorige halte, VORST CENTRUM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5719\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 74: FOREST NATIONAL (av. du Globelaan 8).\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 74: FOREST NATIONAL. (avenue du Globe 8).\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 74: VORST NATIONAAL (Globelaan 8)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2939B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 74: av. du Globelaan 43.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 74: avenue du Globe 43.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 74: Globelaan 43.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2732\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Subsidence. Bus 74 limited to DECROLY. Take bus 74 at DECROLY.\", \"fr\": \"Effondrement. Bus 74 limit\u00e9 \u00e0 DECROLY. Prenez le bus 74 \u00e0 DECROLY.\", \"nl\": \"Wegverzakking. Bus 74 beperkt tot DECROLY. Neem bus 74 aan DECROLY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2417\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 79 diverted from MICHEL-ANGE to MAELBEEK. Stop SCHUMAN moved rue Franklin.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 79 d\u00e9vi\u00e9 depuis MICHEL-ANGE vers MAELBEEK. Arr\u00eat SCHUMAN d\u00e9plac\u00e9 rue Franklin.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 79 omgeleid vanaf MICHELANGELO naar MAALBEEK. Halte SCHUMAN verplaatst Franklinstr.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"79\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"6450\"}, {\"id\": \"6055\"}, {\"id\": \"9853\"}, {\"id\": \"1462\"}, {\"id\": \"2043\"}, {\"id\": \"2042\"}, {\"id\": \"2041\"}, {\"id\": \"3902\"}, {\"id\": \"3903\"}, {\"id\": \"3904\"}, {\"id\": \"2028\"}, {\"id\": \"3905\"}, {\"id\": \"1533\"}, {\"id\": \"1531\"}, {\"id\": \"1464\"}, {\"id\": \"1463\"}, {\"id\": \"1320\"}, {\"id\": \"3920\"}, {\"id\": \"3911\"}, {\"id\": \"1339\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, tram 82 and 97 interrupted. Stop of the T-bus and of bus 50: ch. de Neerstalsestwg 236.\", \"fr\": \"Travaux. Jsq 2026, tram 82 et 97 interrompus. Arr\u00eat du T-bus et du bus 50: chauss\u00e9e de Neerstalle 236\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, tram 82 en 97 onderbroken. Halte van de T-bus en van bus 50: Neerstalsesteenweg 236\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5164F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026,works.Tram 82 replaced by T-bus btw FOREST CENTRE / VORST CENTRUM and DROGENBOS. More info: stib-mivb.be.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 82 remplac\u00e9 par des T-bus entre FOREST CENTRE et DROGENBOS. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 82 wordt vervangen door T-bus tussen VORST CENTRUM en DROGENBOS. Info: mivb.brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5163F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. T-bus 82/97 diverted. Stop T-bus 82/97: bd 2e Arm\u00e9e Britannique / Britse Tweedelegerlaan.\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. T-bus 82/97 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat T-bus 82/97: bd 2e Arm\u00e9e Britannique, carrefour rue de la Station.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. T-bus 82/97 omgeleid. Halte T-bus 82/97: Britse Tweedelegerlaan, kruispunt Stationstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5719H\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, stop not served. Stop of the T-bus: Grote Baan 227 (stop of De Lijn to Anderlecht).\", \"fr\": \"Travaux. Jsq 2026, arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus: Grand'Route 227 (arr\u00eat des bus De Lijn vers Anderlecht).\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, halte niet bediend. Halte van de T-bus: Grote Baan 227 (halte van De Lijn naar Anderlecht).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5732F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 22, 6AM-end of June, works. Bus 86 diverted between GARE DE L'OUEST/ WESTSTATION and SUZAN DANIEL via ETANGS NOIRS.\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9 entre GARE DE L'OUEST et SUZAN DANIEL via ETANGS NOIRS.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid tussen WESTSTATION-SUZAN DANIEL via ZWARTE VIJVERS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3238\"}, {\"id\": \"3234\"}, {\"id\": \"3253\"}, {\"id\": \"3252\"}, {\"id\": \"3282\"}, {\"id\": \"3281\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of Nov 16 at 6AM, works. Stop moved to av. Port / Havenln, in front of number 100 (moved backward of +/- 120m)\", \"fr\": \"D\u00e8s le 16/11 \u00e0 6h, travaux. Arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 avenue du Port, en face du num\u00e9ro 100 (recul\u00e9 de +/- 120m).\", \"nl\": \"Vanaf 16/11 om 6u,werken Halte verplaatst naar de Havenlaan, tegenover nr 100 (achteruitgebracht van +/- 120m)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2305\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 22 at 9.30AM, bus 89 diverted btw TRIANGLE and QUATRE- VENTS. For DUCHESSE, T82 at TRIANGLE.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 22/4 \u00e0 9h30, bus 89 d\u00e9vi\u00e9 entre TRIANGLE et QUATRE- VENTS. Pour DUCHESSE, tram 82 \u00e0 TRIANGLE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 22/4 om 9. 30u, bus 89 omgeleid tussen DRIEHOEK en VIER WINDEN. Voor HERTOGIN, tram 82 aan DRIEHOEK.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1895\"}, {\"id\": \"3223B\"}, {\"id\": \"3222\"}, {\"id\": \"3221\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 6, works. STOP NOT SERVED. Take bus 89 to NEERPEDE at the stop of bus 53 to WESTLAND SHOPPING.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 89 vers NEERPEDE \u00e0 l'arr\u00eat du bus 53 vers WESTLAND SHOPPING.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 89 naar NEERPEDE aan de halte van bus 53 naar WESTLAND SHOPPING.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1261\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 6, works. Bus 89 extended to NEERPEDE. Stop WESTLAND SHOPPING relocated.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. Bus 89 prolong\u00e9 jusqu'\u00e0 NEERPEDE. Arr\u00eat WESTLAND SHOPPING d\u00e9plac\u00e9.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. Bus 89 verlengd tot NEERPEDE. Halte WESTLAND SHOPPING verplaatst.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2779\"}, {\"id\": \"2768\"}, {\"id\": \"3638\"}, {\"id\": \"1117\"}, {\"id\": \"1257\"}, {\"id\": \"2750\"}, {\"id\": \"2783\"}, {\"id\": \"2781\"}, {\"id\": \"1260\"}, {\"id\": \"3636\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 6, works. STOP NOT SERVED. Take bus 89 at the stop of bus 53 to HOPITAL MILITAIRE / MILITAIR HOSPITAAL.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 89 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 53 vers HOPITAL MILITAIRE.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 89 aan de halte van bus 53 naar MILITAIR HOSPITAAL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1203\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 22 at 9.30AM, bus 89 diverted btw TRIANGLE and QUATRE- VENTS. For DUCHESSE, T82 at TRIANGLE.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 22/4 \u00e0 9h30, bus 89 d\u00e9vi\u00e9 entre TRIANGLE et QUATRE- VENTS. Pour DUCHESSE, tram 82 \u00e0 TRIANGLE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 22/4 om 9. 30u, bus 89 omgeleid tussen DRIEHOEK en VIER WINDEN. Voor HERTOGIN, tram 82 aan DRIEHOEK.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3347\"}, {\"id\": \"2301\"}, {\"id\": \"2595\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, tram 9 replaced by T-bus btw UZ BRUSSEL and ROI BAUDOUIN / KONING BOUDEWIJN.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, tram 9 remplac\u00e9 par des T-bus entre UZ BRUSSEL et ROI BAUDOUIN.\", \"nl\": \"Werken. Van 26/4 om 21u tot en met 12/5, tram 9 vervangen door T-bus tussen UZ BRUSSEL en KONING BOUDEWIJN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1681F\"}, {\"id\": \"1679F\"}, {\"id\": \"0470F\"}, {\"id\": \"6864F\"}, {\"id\": \"6865F\"}, {\"id\": \"1675F\"}, {\"id\": \"1677F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. Take tram 9 at the next stop, UZ BRUSSEL.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. Prenez le tram 9 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, UZ BRUSSEL.\", \"nl\": \"Werken. Van 26/4 om 21u tot en met 12/5, halte niet bediend. Neem tram 9 aan de volgende halte, UZ BRUSSEL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1684F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. T-bus to ROI BAUDOUIN at the stop of bus 83 to VAL MARIA.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. T-bus vers ROI BAUDOUIN \u00e0 l'arr\u00eat du bus 83 vers VAL MARIA.\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend.T-bus naar KONING BOUDEWIJN aan de halte van bus 83 naar MARIENDAAL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1691F\"}, {\"id\": \"1689F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Apr 26, 9PM-May 12, stop not served. Stop of the T-bus: PALFIJN (stop of bus 83 to GARE DE BERCHEM).\", \"fr\": \"Travaux. 26/4, 21h-12/5, arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus: PALFIJN (arr\u00eat du bus 83 vers GARE DE BERCHEM).\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend. Halte van de T-bus: PALFIJN (halte van bus 83 naar STATION BERCHEM)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1692F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Apr 26, 9PM-May 12, stop not served. T-bus to UZ BRUSSEL at the stop of bus 83 to GARE DE BERCHEM.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. T-bus vers UZ BRUSSEL \u00e0 l'arr\u00eat du bus 83 vers GARE DE BERCHEM.\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend.T-bus naar UZ BRUSSEL aan de halte van bus 83 naar STATION BERCHEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1690F\"}, {\"id\": \"1695F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted between WIELS and DIEWEG. Take tram 4 to go to GLOBE.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu entre WIELS et DIEWEG. Prenez le tram 4 pour rejoindre GLOBE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3, tram 97 onderbroken tussen WIELS en DIEWEG. Neem tram 4 om naar GLOBE te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5917F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted to DIEWEG. For GLOBE, tram 4 at CARR. STALLE via T-bus.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu jsq DIEWEG. Pour GLOBE, tram 4 \u00e0 CARREFOUR STALLE via T-bus.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3,tram 97 onderbroken tot DIEWEG. Voor GLOBE, neem tram 4 aan KRUISPT STALLE via T-bus.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5722F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 97 interrupted to WIELS. Take tram 82 to go to WIELS.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 97 interrompu jusqu'\u00e0 WIELS. Pour rejoindre WIELS, prenez le tram 82.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 97 onderbroken tot WIELS. Neem tram 82 om naar WIELS te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5151\"}, {\"id\": \"2668\"}, {\"id\": \"5155\"}, {\"id\": \"2667F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Stop not served. Stop of the T-bus: rue de la Soierie / Zijdeweverijstraat 4.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus: rue de la Soierie 4.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Halte niet bediend. Halte van de T-bus: Zijdeweverijstraat 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5154F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 interrupted between WIELS and DIEWEG. Take tram 4 to go to GLOBE.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 interrompu entre WIELS et DIEWEG. Prenez le tram 4 pour rejoindre GLOBE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3, tram 97 onderbroken tussen WIELS en DIEWEG. Neem tram 4 om naar GLOBE te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5916F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, tram 97 operated only btw LOUISE and WIELS. T-bus: av. Reine Marie-Henriette 1A\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, tram 97 circule uniquement entre LOUISE et WIELS. T-bus: av. Reine Marie-Henriette 1A\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Vanaf 11/3 rijdt tram 97 enkel tussen LOUIZA en WIELS. T-bus: Koningin Maria-Hendrikaln 1A\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5115F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of N08: chauss\u00e9e de Boondael / Boondaalsesteenweg, before roundabout.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus N08: chauss\u00e9e de Boondael, avant le rond-point.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus N08: Boondaalsesteenweg, voor rondpunt.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N08\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3514\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. Noctis N09 diverted between HANKAR and HERRMANN-DEBROUX via DEMEY.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. Noctis N09 d\u00e9vi\u00e9 entre HANKAR et HERRMANN-DEBROUX via DEMEY.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. Noctis N09 omgeleid tussen HANKAR en HERRMANN-DEBROUX via DEMEY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"4362\"}, {\"id\": \"4363\"}, {\"id\": \"6443\"}, {\"id\": \"3510B\"}, {\"id\": \"2397\"}, {\"id\": \"2595\"}, {\"id\": \"1376B\"}, {\"id\": \"1063\"}, {\"id\": \"3372\"}, {\"id\": \"1128\"}, {\"id\": \"2291B\"}, {\"id\": \"2578\"}, {\"id\": \"1895\"}, {\"id\": \"2301\"}, {\"id\": \"5611\"}, {\"id\": \"4369\"}, {\"id\": \"2928\"}, {\"id\": \"1716\"}, {\"id\": \"1726\"}, {\"id\": \"5407\"}, {\"id\": \"3518B\"}, {\"id\": \"3517\"}, {\"id\": \"3506\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 5 at 9AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue Jean & Pierre Carsoellaan 4.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/3 \u00e0 9h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue Jean et Pierre Carsoel 4.\", \"nl\": \"Vanaf 5/3 om 9u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Jean en Pierre Carsoellaan 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N10\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6931B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 6, works. STOP NOT SERVED. Take bus 89 at the stop of bus 53 to WESTLAND SHOPPING.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus N13 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 53 vers WESTLAND SHOPPING.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus N13 aan de halte van bus 53 naar WESTLAND SHOPPING.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N13\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1203\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 3 to May 12, works. Bus N16 diverted. Temporary stop: boulevard Barth\u00e9l\u00e9my- laan, in front of nr. 3.\", \"fr\": \"Du 3/5 au 12/5, travaux. Bus N16 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat provisoire: boulevard Barth\u00e9l\u00e9my, face au num\u00e9ro 3.\", \"nl\": \"Van 3/5 tot 12/5, werken. Bus N16 omgeleid. Tijdelijke halte: Barth\u00e9l\u00e9mylaan, tegenover nummer 3.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N16\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3222\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of Oct 25, stop moved +/- 50m behind, side square Lain\u00e9square.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 25/10, arr\u00eat recul\u00e9 de +/- 50m, c\u00f4t\u00e9 square Lain\u00e9\", \"nl\": \"Vanaf 25/10, werken. Halte achteruitgebracht van +/- 50m, kant Lain\u00e9square.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2023\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Stop of T-bus 82/97: ch. de Neerstalsesteenweg in front of 348.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Arr\u00eat du T-bus 82/97: chauss\u00e9e de Neerstalle, en face du num\u00e9ro 348.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Halte van T-bus 82/97: Neerstalsesteenweg, tegenover nummer 348.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3242\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Stop of bus 12: rue Franklinstraat 2a.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 12: rue Franklin, 2a.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 12: Franklinstraat 2a.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"12\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1270B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, B12 diverted btw LUXEMBOURG and MEISER via MAELBEEK. Stop SCHUMAN moved rue Archim\u00e8destr. 16.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4,B12 d\u00e9vi\u00e9 entre LUXEMBOURG et MEISER via MAELBEEK. Arr\u00eat SCHUMAN d\u00e9plac\u00e9 rue Archim\u00e8de 16.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 12 omgeleid ts LUXEMBURG en MEISER via MAALBEEK. Halte SCHUMAN verplaatst Archimedesstraat 16.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"12\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"6433\"}, {\"id\": \"1780\"}, {\"id\": \"1131B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Dec 4, works. STOP NOT SERVED. Take bus 14 and 57 under the CCN building, at the terminus of bus 61.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/12, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 14 et 57 sous le b\u00e2timent CCN, au terminus du bus 61.\", \"nl\": \"Vanaf 4/12, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 14 en 57 onder het CCN-gebouw, aan eindhalte bus 61.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"14\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1082\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Sep 5 6AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: av. Charles Michiels across no. 205\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/9 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire : av. Charles Michiels face au num. 205\", \"nl\": \"Vanaf 5/9 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Charles Michielslaan tegenover nr. 205\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"17\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4294\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. May 8, 9PM-May 12, tram 19 replaced by a T-bus to DE WAND. T-bus at the stop of bus 88 to DE BROUCKERE.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, tram 19 remplac\u00e9 par des T-bus jusqu'\u00e0 DE WAND. T-bus \u00e0 l'arr\u00eat du bus 88 vers DE BROUCKERE.\", \"nl\": \"Werken. 8/5, 21u-12/5, tram 19 vervangen door T-bus tot DE WAND. T-bus aan de halte van bus 88 naar DE BROUCKERE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5092F\"}, {\"id\": \"5090F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From May 8 at 9PM until May 12, STOP NOT SERVED. T-bus to SIMONIS at DE WAND via tram 7.\", \"fr\": \"Travaux. Du 8/5 \u00e0 21h au 12/5, ARRET NON DESSERVI. T-bus vers SIMONIS \u00e0 DE WAND via tram 7.\", \"nl\": \"Werken. Van 8/5 om 21u tot 12/5, HALTE NIET BEDIEND. T-bus naar SIMONIS aan DE WAND via tram 7.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2637F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Wroks. Until mid-2024, stop not served. T-bus at LEOPOLD I (bd de Smet de Naeyer 54, stop of bus 14 to UZ-VUB).\", \"fr\": \"Travaux. Jusque mi-2024, arr\u00eat non desservi. T-bus \u00e0 LEOPOLD I (bd de Smet de Naeyer 54, arr\u00eat du bus 14 vers UZ-VUB).\", \"nl\": \"Werken. Tot midden 2024, halte niet bediend. T-bus aan LEOPOLD I (de Smet de Naeyerlaan 54, halte B14 naar UZ-VUB).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6866F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 21 diverted. Take bus 21 at MAELBEEK / MAALBEEK (stop of bus 64 to PORTE DE NAMUR / NAAMSEPOORT).\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 21 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 21 \u00e0 MAELBEEK (arr\u00eat du bus 64 vers PORTE DE NAMUR).\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 21 omgeleid. Neem bus 21 aan MAALBEEK (halte van bus 64 naar NAAMSEPOORT) .\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"21\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1476\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, STOP NOT SERVED. To go to DE BROUCKERE, take metro lines 1 or 5.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, ARRET NON DESSERVI. Pour rejoindre DE BROUCKERE, prenez le m\u00e9tro 1 ou 5.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, HALTE NIET BEDIEND. Om naar DE BROUCKERE te gaan, neem metrolijn 1 of 5.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"29\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6447\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Tram 3 replaced by T-bus. Stop T-bus: av. Croix du Feu, after rue De Wandstraat.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 remplac\u00e9 par des T-bus. Arr\u00eat du T-bus: avenue des Croix du Feu, apr\u00e8s la rue De Wand.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 vervangen door T-bus. Halte T-bus: Vuurkruisenlaan, na de De Wandstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5806\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Tram 3 replaced by T-bus. Stop T-bus: av. Croix du Feu, crossing av. Buissonnets\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 remplac\u00e9 par des T-bus. Arr\u00eat du T-bus: av. Croix du Feu, carrefour av.Buissonnets\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 vervangen door T- bus. Halte T-bus: Vuurkruisenlaan, kruispunt Braambosjesln.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5772\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Stop not served. Stop T-bus to DOCKS BRUXSEL: av. Croix du Feu, crossing av. Pagodes.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi.Arr\u00eat du T-bus vers DOCKS BRUXSEL: av. Croix du Feu, carr. av. Pagodes.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Halte niet bediend.Halte van de T-bus naar DOCKS BRUXSEL: Vuurkruisenln, kruispt Pagodenln.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5706\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 8 to Jun 28, works. After CHURCHILL, tram 3 continues on line 7 direction HEYSEL / HEIZEL.\", \"fr\": \"Du 8/1 au 28/6, travaux. Apr\u00e8s CHURCHILL, tram 3 continue sur la ligne 7 direction HEYSEL.\", \"nl\": \"Van 8/1 tot en met 28/6, werken. Na CHURCHILL rijdt tram 3 verder op lijn 7 richting HEIZEL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"3\"}]", "priority": 6, "points": "[{\"id\": \"6253\"}, {\"id\": \"6178\"}, {\"id\": \"2318G\"}, {\"id\": \"5221F\"}, {\"id\": \"0611\"}, {\"id\": \"0501\"}, {\"id\": \"0601\"}, {\"id\": \"0621\"}, {\"id\": \"0511\"}, {\"id\": \"0531\"}, {\"id\": \"2338F\"}, {\"id\": \"6422F\"}, {\"id\": \"0705\"}, {\"id\": \"0706\"}, {\"id\": \"0703\"}, {\"id\": \"5714\"}, {\"id\": \"2543F\"}, {\"id\": \"0704\"}, {\"id\": \"0702\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 34: chauss\u00e9e de Wavre / Waversesteenweg 1303.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 34: chauss\u00e9e de Wavre 1303.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 34: Waversesteenweg 1303.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"34\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1718B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 5 at 9AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue Jean & Pierre Carsoellaan 4.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 5/3 \u00e0 9h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue Jean et Pierre Carsoel 4.\", \"nl\": \"Vanaf 5/3 om 9u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Jean en Pierre Carsoellaan 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"37\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6931B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 38 and 41 at the next stop, HOUZEAU.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez les bus 38 et 41 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, HOUZEAU.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 38 en 41 aan de volgende halte, HOUZEAU.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1920\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, stop of bus 38 moved to the Cantersteen, at the stop of bus 52 to FOREST / VORST (BERVOETS)\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, arr\u00eat du bus 38 d\u00e9plac\u00e9 Cantersteen, \u00e0 l'arr\u00eat du bus 52 vers FOREST (BERVOETS).\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, halte van bus 38 verplaatst naar de Kantersteen, aan de halte van bus 52 naar VORST (BERVOETS).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6443\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue Winston Churchilllaan 202.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue Winston Churchill 202.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Winston Churchilllaan 202.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1973\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 29, STOP NOT SERVED. Take bus 38 at the next stop, BASCULE.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 29/4, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 38 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, BASCULE.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 29/4, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 38 aan de volgende halte, BASCULE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1914\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. Bus 38 diverted between HOUZEAU and LONGCHAMP via rue Edith Cavellstraat.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. Bus 38 d\u00e9vi\u00e9 entre HOUZEAU et LONGCHAMP via rue Edith Cavell.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. Bus 38 omgeleid tussen HOUZEAU en LONGCHAMP via Edith Cavellstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"38\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1943\"}, {\"id\": \"4076\"}, {\"id\": \"1969\"}, {\"id\": \"1968\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Mar 27, STOP MOVED. Stop of bus 41: rue des C\u00e8dres / Cederlaan 5.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 27/3, ARRET DEPLACE. Arr\u00eat du bus 41: rue des C\u00e8dres, 5.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 27/3, HALTE VERPLAATST. Halte van bus 41: Cederlaan 5.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4310\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 3 at 6AM, works. Bus 41 diverted between HOUZEAU and VERT CHASSEUR / GROENE JAGER via rue Edith Cavell.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 3/4 \u00e0 6h, travaux. Bus 41 d\u00e9vi\u00e9 entre HOUZEAU et VERT CHASSEUR via rue Edith Cavell.\", \"nl\": \"Vanaf 3/4 om 6u, werken. Bus 41 omgeleid tussen HOUZEAU en GROENE JAGER via Edith Cavellstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"41\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1943\"}, {\"id\": \"4076\"}, {\"id\": \"1969\"}, {\"id\": \"1968\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 diverted between GRIOTTES and HOMBORCH. B43 HOMBORCH extended to BRAVES.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 d\u00e9vi\u00e9 entre GRIOTTES et HOMBORCH. B43 barr\u00e9 HOMBORCH prolong\u00e9 jusqu'\u00e0 BRAVES.\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 omgeleid tussen NOORDKRIEKEN en HOMBORCH. B43 HOMBORCH rijdt tot DAPPEREN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2165\"}, {\"id\": \"1250\"}, {\"id\": \"1921\"}, {\"id\": \"1932\"}, {\"id\": \"1931\"}, {\"id\": \"1942\"}, {\"id\": \"5817\"}, {\"id\": \"1984B\"}, {\"id\": \"2355\"}, {\"id\": \"4854C\"}, {\"id\": \"1929\"}, {\"id\": \"1926B\"}, {\"id\": \"1937\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 and N11 diverted. Take the bus at HOMBORCH (via B43 from this stop on weekdays or B37).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 et N11 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus \u00e0 HOMBORCH (via B43 depuis cet arr\u00eat en semaine ou B37).\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 en N11 omgeleid. Neem de bus aan HOMBORCH (via B43 vanaf deze halte op weekdagen of B37).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1936\"}, {\"id\": \"1935\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 and N11 diverted. Take the bus at HOMBORCH (via B43 at stop B43 VIVIER D'OIE or B37).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 et N11 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus \u00e0 HOMBORCH (via B43 \u00e0 l'arr\u00eat du B43 VIVIER D'OIE ou B37).\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 en N11 omgeleid. Neem de bus aan HOMBORCH (via B43 aan halte B43 DIESDELLE of B37).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1954\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 diverted between CABRIS / GEITJES and GRIOTTES / NOORDKRIEKEN.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 d\u00e9vi\u00e9 entre CABRIS et GRIOTTES.\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 omgeleid tussen GEITJES en NOORDKRIEKEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2144\"}, {\"id\": \"2142\"}, {\"id\": \"2140\"}, {\"id\": \"2161\"}, {\"id\": \"2109B\"}, {\"id\": \"1953\"}, {\"id\": \"2143B\"}, {\"id\": \"2168\"}, {\"id\": \"2157\"}, {\"id\": \"2146\"}, {\"id\": \"2147B\"}, {\"id\": \"2156\"}, {\"id\": \"2167\"}, {\"id\": \"2145\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 diverted. Take the bus at HOMBORCH (via B43 from this stop on weekdays before 8PM).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus \u00e0 HOMBORCH (via B43 depuis cet arr\u00eat en semaine avant 20h).\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 omgeleid. Neem de bus aan HOMBORCH (via B43 vanaf deze halte op weekdagen voor 20u).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1944\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 4, works. Bus 43 and N11 diverted. Take the bus at HOMBORCH (via B43 from this stop on weekdays or B37).\", \"fr\": \"D\u00e8s le 4/3, travaux. Bus 43 et N11 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus \u00e0 HOMBORCH (via B43 depuis cet arr\u00eat en semaine ou B37).\", \"nl\": \"Vanaf 4/3, werken. Bus 43 en N11 omgeleid. Neem de bus aan HOMBORCH (via B43 vanaf deze halte op weekdagen of B37).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"43\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1955\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until end of August, bus 46 not operated btw WTC-GLIBERT and CENTRAL STATION. Walk to WTC-GLIBERT\", \"fr\": \"Travaux. Jsq fin ao\u00fbt, bus 46 ne circule pas entre WTC-GLIBERT et GARE CENTRALE. Allez \u00e0 pied \u00e0 WTC-GLIBERT\", \"nl\": \"Werken. Tot einde augustus rijdt bus 46 niet tss WTC- GLIBERT en CENTRAAL STATION. Ga te voet naar WTC-GLIBERT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2269\"}, {\"id\": \"2587\"}, {\"id\": \"3075\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Stop not served. Take bus 46 at the next stop, PORTE D'ANDERLECHT\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 46 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, PORTE D'ANDERLECHT.\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Halte niet bediend. Neem bus 46 aan de volgende halte, ANDERLECHTSEPOORT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2213\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end August 2024, works. B46 diverted to ANNEESSENS. Stops between BUANDERIE and WTC-GLIBERT not served.\", \"fr\": \"Jsq fin ao\u00fbt 2024, travaux. Bus 46 d\u00e9vi\u00e9 vers ANNEESSENS. Arr\u00eats entre BUANDERIE et WTC- GLIBERT non desservis.\", \"nl\": \"Tot einde augustus 2024, werken. Bus 46 omgeleid naar ANNEESSENS. Haltes tussen WASHUIS en WTC-GLIBERT niet bediend\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2405\"}, {\"id\": \"2259\"}, {\"id\": \"2264\"}, {\"id\": \"2262\"}, {\"id\": \"2261\"}, {\"id\": \"2260\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of Sep 13 at 6AM, works. Stop moved to rue de Laeken / Lakensestraat, next to numbers 57-59.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 13/9 \u00e0 6h, travaux. Arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 rue de Laeken, \u00e0 hauteur des num\u00e9ros 57-59.\", \"nl\": \"Vanaf 13/9 om 6u, werken. Halte verplaatst naar de Lakensestraat, ter hoogte van huisnummer 57-59.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"46\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3465\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 6, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Vlierkensstraat 94.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/2, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Vlierkensstraat 94.\", \"nl\": \"Vanaf 6/2, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Vlierkensstraat 94.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2841\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2359\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to SCHUMAN).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers SCHUMAN).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar SCHUMAN).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2316\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 47 diverted from RAMIER / BOSDUIF to DOCKS BRUXSEL via avenue des Croix de Guerre\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 47 d\u00e9vi\u00e9 depuis RAMIER vers DOCKS BRUXSEL via avenue des Croix de Guerre.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 47 omgeleid vanaf BOSDUIF naar DOCKS BRUXSEL via Oorlogskruisenlaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2361\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT SERVED. Bus 47-56 at the stop VERGER (avenue des Croix de Guerre)\", \"fr\": \"Travaux. ARRET NON DESSERVI. Bus 47-56 \u00e0 l'arr\u00eat VERGER (avenue des Croix de Guerre)\", \"nl\": \"Werken. HALTE NIET BEDIEND. Bus 47-56 aan de halte BOOMGAARD (Oorlogskruisenlaan)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1974\"}, {\"id\": \"1967\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 47: av. Marlylaan, next to Verano.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 47: avenue du Marly, pr\u00e8s de Verano.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 47: Marlylaan, naast Verano.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2315\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 at the stop of bus 56 to SCHUMAN.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 56 vers SCHUMAN.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 aan de halte van bus 56 naar SCHUMAN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2317\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop of bus 47 and 56: avenue des Croix de Guerre / Oorlogskruisenlaan 78.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat des bus 47 et 56 : avenue des Croix de Guerre 78.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte van bus 47 en 56: Oorlogskruisenlaan 78.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"47\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2299\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Stop not served. As of May 6, stop of bus 49 and 74: chauss\u00e9e de Mons / Bergensesteenweg 814a\", \"fr\": \"Travaux. Arr\u00eat non desservi.  D\u00e8s le 6/5, arr\u00eat des bus 49 et 74: chauss\u00e9e de Mons, 814a.\", \"nl\": \"Werken.  Halte niet bediend. Vanaf 6/5, halte van bus 49 en 74: Bergensesteenweg 814a.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"49\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2225\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 diverted. Stop of bus 50: rue des Abbesses / Abdissenstraat, in front of number 1.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Bus 50 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 50: rue des Abbesses, en face du num\u00e9ro 1.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 omgeleid. Halte van bus 50: Abdissenstraat, tegenover nummer 1.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5161\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, stop not served. Stop of T-bus 82 and of bus 50: rue de la Soierie / Zijdeweverijstraat 9.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus 82 et du bus 50 : rue de la Soierie 9.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, halte niet bediend. Halte van T-bus 82 en van bus 50: Zijdeweverijstraat 9.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3603\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Stop not served. Stop of bus 50: rue de la Soierie / Zijdeweverijstraat 4.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 50: rue de la Soierie 4.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 50: Zijdeweverijstraat 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3602\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 diverted between BEMPT and FOREST CENTRE/VORST CENTRUM.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Bus 50 d\u00e9vi\u00e9 entre BEMPT et FOREST CENTRE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 omgeleid tussen BEMPT en VORST CENTRUM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"9685\"}, {\"id\": \"9683\"}, {\"id\": \"9678\"}, {\"id\": \"9679\"}, {\"id\": \"9677\"}, {\"id\": \"2661\"}, {\"id\": \"9658\"}, {\"id\": \"2662B\"}, {\"id\": \"9659\"}, {\"id\": \"9682\"}, {\"id\": \"2659\"}, {\"id\": \"9680\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 2 at 5AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Karel Gilsonstraat, 2.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 2/5 \u00e0 5h,travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Karel Gilsonstraat, 2.\", \"nl\": \"Vanaf 2/5 om 5u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Karel Gilsonstraat, 2.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"50\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"9651\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From May 8 at 9PM until May 12, T-bus 19 does not serve HOP. BRUGMANN. Connection to T-bus 19 at CIM. JETTE.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, T-bus 19 ne dessert pas HOPITAL BRUGMANN. Correspondance T-bus 19 \u00e0 CIMETIERE DE JETTE.\", \"nl\": \"8/5, 21u-12/5, werken. T-bus 19 bedient BRUGMANN-ZKH. niet. Aansluiting met T-bus 19 aan KERKHOF VAN JETTE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"51\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5402\"}, {\"id\": \"5399F\"}, {\"id\": \"1290\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15 at 6AM, bus 53 diverted between PETER BENOIT and BEYSEGHEM / BEIZEGEM.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4 \u00e0 6h, bus 53 d\u00e9vi\u00e9 entre PETER BENOIT et BEYSEGHEM.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4 om 6u, bus 53 omgeleid tussen PETER BENOIT en BEIZEGEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2823B\"}, {\"id\": \"2766\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 53 diverted. Stop of bus 53: rue Bruynstraat, after the military area.\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 53 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 53 : rue Bruyn, apr\u00e8s le domaine militaire.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 53 omgeleid. Halte van bus 53: Bruynstraat, na het militair domein.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2352\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15 at 6AM, bus 53 diverted between PETER BENOIT and BEYSEGHEM / BEIZEGEM.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4 \u00e0 6h, bus 53 d\u00e9vi\u00e9 entre PETER BENOIT et BEYSEGHEM.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4 om 6u, bus 53 omgeleid tussen PETER BENOIT en BEIZEGEM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"53\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3001B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 6, works. STOP NOT SERVED. Take bus 54 at the next stop, BAILLI / BALJUW.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 6/5, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 54 \u00e0 l'arr\u00eat suivant, BAILLI.\", \"nl\": \"Vanaf 6/5, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 54 aan de volgende halte, BAILLI.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2929\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Apr 2, 2024-June 2025, works. Bus 54 diverted btw FOREST NATIONAL and FOREST CENTRE. Info: stib-mivb.brussels\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. Bus 54 d\u00e9vi\u00e9 entre FOREST NATIONAL et FOREST CENTRE. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"2/4/2024-juni 2025, werken. Bus 54 omgeleid tussen VORST NATIONAAL en VORST CENTRUM. Info: mivb.brussels\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2932\"}, {\"id\": \"2934A\"}, {\"id\": \"2931\"}, {\"id\": \"2972\"}, {\"id\": \"2950\"}, {\"id\": \"2411B\"}, {\"id\": \"2937B\"}, {\"id\": \"2936\"}, {\"id\": \"2935\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 54: FOREST NATIONAL (av. du Globelaan 8).\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat des bus 54: FOREST NATIONAL. (avenue du Globe 8).\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 54: VORST NATIONAAL (Globelaan 8)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"54\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2939B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop of bus 47 and 56: av. Croix de Guerre, at the other side of Delhaize.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat des bus 47 et 56 : avenue des Croix de Guerre, de l'autre c\u00f4t\u00e9 du Delhaize\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte van bus 47 en 56: Oorlogskruisenlaan, aan de andere kant van de Delhaize.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1974\"}, {\"id\": \"1967\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Bus 56 diverted between VAN PRAET and PETER BENOIT via avenue des Croix de Guerre.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 56 d\u00e9vi\u00e9 entre VAN PRAET et PETER BENOIT via avenue des Croix de Guerre.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 56 omgeleid tussen VAN PRAET en PETER BENOIT via Oorlogskruisenlaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2098\"}, {\"id\": \"3451\"}, {\"id\": \"6190\"}, {\"id\": \"9296\"}, {\"id\": \"2051\"}, {\"id\": \"6082\"}, {\"id\": \"2898\"}, {\"id\": \"2106\"}, {\"id\": \"1006\"}, {\"id\": \"2367\"}, {\"id\": \"3412\"}, {\"id\": \"2101\"}, {\"id\": \"6459\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 56: place Peter Benoitplein 3\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 56 : place Peter Benoit 3\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 56: Peter Benoitplein 3\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1987\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. As of March 18, buses 56 and 57 serve this stop normally.\", \"fr\": \"Jusqu'\u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2024, travaux. D\u00e8s le 18/3, les bus 56 et 57 desservent \u00e0 nouveau cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Vanaf 18/3 bedienen bus 56 en 57 opnieuw deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2829B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, bus 56 diverted. Take bus 56 at the stop of bus 64 to BORDET STATION.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, bus 56 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus 56 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 64 vers BORDET STATION.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, bus 56 omgeleid. Neem bus 56 aan de halte van bus 64 naar BORDET STATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"56\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2068\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 57: chauss\u00e9e de Vilvorde, next to ropery Barrois\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du bus 57: ch\u00e9e de Vilvorde, le long de la corderie Barrois\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte B57: Vilvoordsestwg, naast de touwslagerij Barrois\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3003\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 47 or 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 47 ou 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 47 of 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1837\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Stop of bus 57: MARLY (moved to ch. Vilvorde, next to number 150)\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi.Arr\u00eat du bus 57: MARLY (d\u00e9plac\u00e9 ch. Vilvorde, en face du num\u00e9ro 150)\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Halte van bus 57:MARLY (verplaatst Vilvoordsest tegenover nr. 150)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2315\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer 2024,works. B57 divtd btw MARLY and ANT VAN OSS. As of Oct 16, B57 divtd btw MARLY and HOP. MILITAIRE\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Bus 57 d\u00e9vi\u00e9 entre MARLY et ANT VAN OSS. D\u00e8s le 16/10, B57 d\u00e9vi\u00e9 entre MARLY et HOP MILITAIRE.\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Bus 57 omgeleid ts MARLY en ANT VAN OSS. Vanaf 16/10, B57 omgeleid tss MARLY en MILITAIR HOSP.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1090\"}, {\"id\": \"2327\"}, {\"id\": \"2305\"}, {\"id\": \"2326\"}, {\"id\": \"1356\"}, {\"id\": \"3058\"}, {\"id\": \"1052\"}, {\"id\": \"1051\"}, {\"id\": \"2308\"}, {\"id\": \"2868\"}, {\"id\": \"3061\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to SCHUMAN).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers SCHUMAN).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar SCHUMAN).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2316\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until Summer of 2024, works. Stop not served. Take bus 57 at ANTOON VAN OSS (stop of bus 56 to BUDA).\", \"fr\": \"Jsq \u00e9t\u00e9 2024, travaux. Arr\u00eat non desservi. Prenez le bus 57 \u00e0 ANTOON VAN OSS (arr\u00eat du bus 56 vers BUDA).\", \"nl\": \"Tot zomer 2024, werken. Halte niet bediend. Neem bus 57 aan ANTOON VAN OSS (halte van bus 56 naar BUDA).\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"57\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2359\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 8, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: Place de Houffalizeplein 2-6.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 8/2, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Place de Houffalize 2-6.\", \"nl\": \"Vanaf 8/2, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Houffalizeplein 2-6.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"59\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3110\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 2 at 7AM, works. STOP NOT SERVED. Take bus 60 at the stop BLYCKAERTS of bus 38 to HEROS / HELDEN.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 2/5 \u00e0 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 60 \u00e0 l'arr\u00eat BLYCKAERTS du bus 38 vers HEROS.\", \"nl\": \"Vanaf 2/5 om 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 60 aan de halte BLYCKAERTS van bus 38 naar HELDEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1881\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 11, works. Bus 60 diverted. Temporary stop: chauss\u00e9e de Saint- Job/Sint-Jobsesteenweg, in front of nr. 390.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 11/3, travaux. Bus 60 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat provisoire: chauss\u00e9e de Saint-Job, face au num\u00e9ro 390.\", \"nl\": \"Vanaf 11/3, werken. Bus 60 omgeleid. Tijdelijke halte: Sint-Jobsesteenweg, tegenover nr. 390.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1738\"}, {\"id\": \"2705\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 15, STOP NOT SERVED. Walk to AMBIORIX.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 15/4, ARRET NON DESSERVI. Pour rejoindre AMBIORIX, continuez \u00e0 pied.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 15/4, HALTE NIET BEDIEND. Ga te voet verder om naar AMBIORIX te gaan.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1418B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 11, works. Bus 60 diverted. Temporary stop: chauss\u00e9e de Saint- Job/Sint-Jobsesteenweg 265.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 11/3, travaux. Bus 60 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat provisoire: chauss\u00e9e de Saint-Job 265.\", \"nl\": \"Vanaf 11/3, werken. Bus 60 omgeleid. Tijdelijke halte: Sint-Jobsesteenweg 265.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"60\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2704\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, stop served only by bus 66. Take bus 29, 63 or 65 at the stop of bus 71 to DELTA.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, arr\u00eat uniquement desservi par bus 66. Bus 29, 63 ou 65 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 71 vers DELTA.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, halte enkel bediend door bus 66. Neem bus 29, 63 of 65 aan de halte van bus 71 naar DELTA.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"63\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6445\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Risk of subsidence. Stop of bus 65, 66 and N04 moved to chauss\u00e9e de Haecht/Haachtsesteenweg, next to number 162\", \"fr\": \"Risque d'effondrement. Arr\u00eat des bus 65, 66 et N04 d\u00e9plac\u00e9 chauss\u00e9e de Haecht, \u00e0 hauteur du num\u00e9ro 162.\", \"nl\": \"Risico op instorting. Halte van bus 65, 66 en N04 verplaatst naar de Haachtsesteenweg, ter hoogte van nummer 162.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"65\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6418\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28,works. Tram 3 and 7 replaced by T-bus to DOCKS BRUXSEL. T-bus at this stop.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Tram 3 et 7 remplac\u00e9s par des T-bus jusqu'\u00e0 DOCKS BRUXSEL. T-bus \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Tram 3 en 7 vervangen door T-bus tot DOCKS BRUXSEL. T-bus aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5707\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 8-Jun 28, works. Tram 7 interrupted btw HEEMBEEK and DOCKS BXL. T-bus to DOCKS BXL at stop of B83 to VAL MARIA\", \"fr\": \"8/1-28/6, travaux. T7 interrompu de HEEMBEEK \u00e0 DOCKS BXL. T-bus vers DOCKS BXL \u00e0 l'arr\u00eat du B83 vers VAL MARIA.\", \"nl\": \"8/1-28/6, werken. T7 onderbroken tss HEEMBEEK en DOCKS BRUXSEL. T-bus naar DOCKS BRUXSEL aan halte B83 naar MARI\u00cbND.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"5700G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Jan 7, 9PM-Jun 28, works. Stop not served. To continue to HEYSEL / HEIZEL, take tram 3 direction CHURCHILL.\", \"fr\": \"7/1, 21h-28/6, travaux. Arr\u00eat non desservi. Pour continuer vers HEYSEL, prenez le tram 3 direction CHURCHILL.\", \"nl\": \"7/1, 21u-28/6, werken. Halte niet bediend. Om naar HEIZEL te reizen, neem tram 3 richting CHURCHILL.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"7\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6421F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of April 7th, STOP NOT SERVED. To go to DE BROUCKERE, take metro lines 1 or 5.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 7/4, ARRET NON DESSERVI. Pour rejoindre DE BROUCKERE, prenez le m\u00e9tro 1 ou 5.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 7/4, HALTE NIET BEDIEND. Om naar DE BROUCKERE te gaan, neem metrolijn 1 of 5.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"71\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"6447\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. Temporary stop: avenue de la Couronne / Kroonlaan 439-443.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: avenue de la Couronne 439-443.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Kroonlaan 439-443.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"71\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3558\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of bus 72: avenue de l'Universit\u00e9 / Hogeschoollaan 4-10.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 72: avenue de l'Universit\u00e9 4-10.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 72: Hogeschoollaan 4-10.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"72\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3514\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works.From May 10 at 10PM to May 12, STOP NOT SERVED. Take bus 73 at VETERINAIRES.\", \"fr\": \"Travaux. Du 10/5 \u00e0 22h au 12/5, ARRET NON DESSERVI. Prenez le bus 73 \u00e0 VETERINAIRES.\", \"nl\": \"Werken. 10/5, 22u - 12/5, HALTE NIET BEDIEND. Neem bus 73 aan VEEARTSEN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"73\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3800\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Subsidence. Bus 74 limited to DECROLY. Take bus 74 at DECROLY.\", \"fr\": \"Effondrement. Bus 74 limit\u00e9 \u00e0 DECROLY. Prenez le bus 74 \u00e0 DECROLY.\", \"nl\": \"Wegverzakking. Bus 74 beperkt tot DECROLY. Neem bus 74 aan DECROLY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2452\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Subsidence. Bus 74 limited to DECROLY. Walk to UCCLE-STALLE / UKKEL-STALLE.\", \"fr\": \"Effondrement. Bus 74 limit\u00e9 \u00e0 DECROLY. Continuez \u00e0 pied jusqu'\u00e0 UCCLE STALLE.\", \"nl\": \"Wegverzakking. Bus 74 beperkt tot DECROLY. Ga te voet tot UKKEL-STALLE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2416\"}, {\"id\": \"2415\"}, {\"id\": \"2414\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Apr 2, 2024 to June 2025, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 74: chauss\u00e9e de Bruxelles / Brusselsesteenweg 84.\", \"fr\": \"Du 2/4/2024 \u00e0 juin 2025, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 74: chauss\u00e9e de Bruxelles 84.\", \"nl\": \"Van 2/4/2024 tot juni 2025, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 74: Brusselsesteenweg 84.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5152\"}, {\"id\": \"5161\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Subsidence. Bus 74 limited to DECROLY. Walk from DECROLY to UCCLE-STALLE / UKKEL-STALLE.\", \"fr\": \"Effondrement. Bus 74 limit\u00e9 \u00e0 DECROLY. Continuez \u00e0 pied depuis DECROLY jusqu'\u00e0 UCCLE STALLE.\", \"nl\": \"Wegverzakking. Bus 74 beperkt tot DECROLY. Ga te voet van DECROLY tot UKKEL-STALLE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"74\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3682\"}, {\"id\": \"3074\"}, {\"id\": \"5915\"}, {\"id\": \"2614\"}, {\"id\": \"2602\"}, {\"id\": \"2601\"}, {\"id\": \"2600\"}, {\"id\": \"2226\"}, {\"id\": \"2523\"}, {\"id\": \"2555\"}, {\"id\": \"2599\"}, {\"id\": \"1015\"}, {\"id\": \"2598\"}, {\"id\": \"2607\"}, {\"id\": \"2606\"}, {\"id\": \"2605\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Stop not served. Stop of the T-bus: rue de la Soierie / Zijdeweverijstraat 4.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus: rue de la Soierie 4.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Halte niet bediend. Halte van de T-bus: Zijdeweverijstraat 4.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5154F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 82 replaced by T-bus to FOREST CENTRE. T-bus at this stop.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 82 remplac\u00e9 par des T-bus jusqu'\u00e0 FOREST CENTRE. T-bus \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 82 vervangen door T-bus tot VORST CENTRUM. T-bus aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5756F\"}, {\"id\": \"1258G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 82 interrupted. Take tram 82 at the stop in the other direction.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 82 interrompu. Prenez le tram 82 \u00e0 l'arr\u00eat dans l'autre sens.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 82 onderbroken. Neem tram 82 aan de halte in de andere richting.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5161F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, tram 82 replaced by T-bus btw FOREST CENTRE / VORST CENTRUM and DROGENBOS. T-bus at this stop.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, tram 82 remplac\u00e9 par des T-bus entre FOREST CENTRE et DROGENBOS. T-bus \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, tram 82 vervangen door T-bus tussen VORST CENTRUM en DROGENBOS. T-bus aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5722F\"}, {\"id\": \"5723G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, tram 82 replaced by T-bus between DROGENBOS and FOREST CENTRE / VORST CENTRUM.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, tram 82 remplac\u00e9 par des T-bus entre DROGENBOS et FOREST CENTRE. T-bus \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, tram 82 vervangen door T-bus tussen DROGENBOS en VORST CENTRUM. T-bus aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5753F\"}, {\"id\": \"5751\"}, {\"id\": \"5754\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 82 interrupted. T-bus to DROGENBOS at the stop of bus 54 to TRONE/TROON.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 82 interrompu. T-bus vers DROGENBOS \u00e0 l'arr\u00eat du bus 54 vers TRONE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 82 onderbroken. T-bus naar DROGENBOS aan de halte van bus 54 naar TROON.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5121F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. Until 2026, stop not served. Stop of T-bus 82 and of bus 50: rue de la Soierie / Zijdeweverijstraat 9.\", \"fr\": \"Travaux. Jusqu'en 2026, arr\u00eat non desservi. Arr\u00eat du T-bus 82 et du bus 50 : rue de la Soierie 9.\", \"nl\": \"Werken. Tot 2026, halte niet bediend. Halte van T-bus 82 en van bus 50: Zijdeweverijstraat 9.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5156F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 82 replaced by T-bus between FOREST CENTRE / VORST CENTRUM and DROGENBOS.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 82 remplac\u00e9 par des T-bus entre FOREST CENTRE et DROGENBOS. Info: stib.brussels.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 82 vervangen door T-bus tussen VORST CENTRUM en DROGENBOS. Info: mivb. brussels.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"82\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"2603\"}, {\"id\": \"5718\"}, {\"id\": \"0631\"}, {\"id\": \"5120\"}, {\"id\": \"2539F\"}, {\"id\": \"5123\"}, {\"id\": \"2548F\"}, {\"id\": \"2604F\"}, {\"id\": \"2544F\"}, {\"id\": \"5119\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 22 at 6AM to end of June, works. Bus 86 diverted. B86 at the stop RIBAUCOURT of bus 20 to GARE DU NORD.\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9. Bus 86 \u00e0 l'arr\u00eat RIBAUCOURT du bus 20 vers GARE DU NORD.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid. Bus 86 aan de halte RIBAUCOURT van bus 20 naar NOORDSTATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4253\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 22 at 6AM to end of June, works. Bus 86 diverted. Take the bus at the previous stop GARE DE L'OUEST.\", \"fr\": \"Du 22/1 \u00e0 6h jusqu'\u00e0 fin juin, travaux. Bus 86 d\u00e9vi\u00e9. Prenez le bus \u00e0 l'arr\u00eat pr\u00e9c\u00e9dent GARE DE  L'OUEST.\", \"nl\": \"Van 22/1 om 6u tot eind juni, werken. Bus 86 omgeleid. Neem de bus aan vorige halte WESTSTATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"86\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3257\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 23 until Jun 2, bus 13 and 88 diverted. Take bus 13 or 88 at the stop of bus 820 to UZ Brussel.\", \"fr\": \"Travaux; Du 23/4 au 2/6, bus 13 et 88 d\u00e9vi\u00e9s. Prenez le bus 13 ou 88 \u00e0 l'arr\u00eat du bus 820 vers UZ Brussel.\", \"nl\": \"Werken. Van 23/4 tot en met 2/6, bus 13 en 88 omgeleid. Neem bus 13 of 88 aan de halte van bus 820 naar UZ Brussel.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"88\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1721\"}, {\"id\": \"1328\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 2 7AM, works. STOP NOT SERVED. Temporary halte: Boulevard Emile Jacqmainlaan 82-94.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 8/2 7h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat provisoire: Boulevard Emile Jacqmain 82-94.\", \"nl\": \"Vanaf 8/2 7u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Tijdelijke halte: Emile Jacqmainlaan 82-94.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"88\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2070\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Bus 89 diverted. To continue to CENTRAL STATION, take bus 29 71\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt, travaux. Bus 89 d\u00e9vi\u00e9. Pour continuer vers GARE CENTRALE, prenez le bus 29 ou 71.\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Bus 89 omgeleid. Om verder naar CENTRAAL STATION te reizen, neem bus 29 of 71.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"1820\"}, {\"id\": \"2296\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 22 at 9.30AM, bus 89 diverted. Stop of bus 89: rue des Quatre-Vents / Vier Windenstraat 141\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 22/4 \u00e0 9h30, bus 89 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 89: rue des Quatre-Vents, 141.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 22/4 om 9. 30u, bus 89 omgeleid. Halte van bus 89: Vier Windenstraat 141\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4594\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until end of August, works. Bus 89 diverted. For the city center, take metro 1 or 5 at COMTE DE FLANDRE.\", \"fr\": \"Jusque fin ao\u00fbt, travaux. Bus 89 d\u00e9vi\u00e9. Pour le centre-ville, prenez le m\u00e9tro 1 ou 5 \u00e0 COMTE DE FLANDRE.\", \"nl\": \"Tot einde augustus, werken. Bus 89 omgeleid. Om naar het stadscentrum te gaan, neem M 1 5 aan GRAAF VAN VLAANDEREN.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3259C\"}, {\"id\": \"3260\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Apr 22 at 9.30AM, bus 89 diverted. Stop of bus 89: rue Delaunoystraat 15.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 22/4 \u00e0 9h30, bus 89 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat du bus 89: rue Delaunoy, 15.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 22/4 om 9. 30u, bus 89 omgeleid. Halte van bus 89: Delaunoystraat 15.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"89\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3228\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From Apr 26 at 9PM until May 12, stop not served. T-bus to ROI BAUDOUIN at the stop of bus 13 to ETANGS NOIRS.\", \"fr\": \"Travaux. Du 26/4 \u00e0 21h au 12/5, arr\u00eat non desservi. T-bus vers ROI BAUDOUIN \u00e0 l'arr\u00eat du bus 13 vers ETANGS NOIRS\", \"nl\": \"Werken. 26/4, 21u-12/5, halte niet bediend.T-bus naar KONING BOUDEWIJN aan de halte van bus 13 naar ZWARTE VIJVERS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"9\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1683F\"}, {\"id\": \"1685F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. From May 8 at 9PM until May 12, T-bus 19 does not serve HOP. BRUGMANN. Connection to T-bus 19 at CIM. JETTE.\", \"fr\": \"Travaux. 8/5, 21h-12/5, T-bus 19 ne dessert pas HOPITAL BRUGMANN. Correspondance T-bus 19 \u00e0 CIMETIERE DE JETTE.\", \"nl\": \"8/5, 21u-12/5, werken. T-bus 19 bedient BRUGMANN-ZKH. niet. Aansluiting met T-bus 19 aan KERKHOF VAN JETTE.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"93\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5400\"}, {\"id\": \"5402\"}, {\"id\": \"5399F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"As of September 21, works. Stop moved to av. de la Fauconnerie / Valkerijlaan, next to number 53a.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 21/9, travaux. Arr\u00eat d\u00e9plac\u00e9 avenue de la Fauconnerie, \u00e0 hauteur du num\u00e9ro 53a.\", \"nl\": \"Vanaf 21/9, werken. Halte verplaatst naar de Valkerijlaan, ter hoogte van huisnummer 53a.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4314\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 25 until Jun 30, works. Bus 95 diverted btw CIMETIERE D'IXELLES and ETTERBEEK GARE\", \"fr\": \"Du 25/3 au 30/6, travaux. Bus 95 d\u00e9vi\u00e9 entre CIMETIERE D'IXELLES et  ETTERBEEK GARE.\", \"nl\": \"Van 25/3 tot en met 30/6, werken. Bus 95 omgeleid tussen BEGRAAFPLAATS VAN ELSENE en ETTERBEEK STATION.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"4360\"}, {\"id\": \"4351\"}, {\"id\": \"1455\"}, {\"id\": \"4355\"}, {\"id\": \"4357\"}, {\"id\": \"4358\"}, {\"id\": \"4359\"}, {\"id\": \"4348\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Mar 25-Jun 30, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 95: CIMETIERE D'IXELLES / BEGR. VAN ELSENE.\", \"fr\": \"25/3-30/6,travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 95: CIM. D'IXELLES (ch\u00e9e de Boondael, avant le rond-point).\", \"nl\": \"25/3-30/6, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 95: BEGR. VAN ELSENE (Boondaalsestwg, voor de rotonde)\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4362\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. As of Mar 27, STOP MOVED. Stop of bus 95: rue des Thuyas / Thujastraat 5.\", \"fr\": \"Travaux. D\u00e8s le 27/3, ARRET DEPLACE. Arr\u00eat du bus 95: rue des Thuyas, 5.\", \"nl\": \"Werken. Vanaf 27/3, HALTE VERPLAATST. Halte van bus 95: Thujastraat 5.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4310\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 25 until Jun 30, works. STOP NOT SERVED. Stop of bus 95: av. Couronne / Kroonln, in front of number 384\", \"fr\": \"Du 25/3 au 30/6, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus 95: av. de la Couronne, en face du num\u00e9ro 384.\", \"nl\": \"Van 25/3 tot en met 30/6, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus 95: Kroonlaan, tegenover nummer 384\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"95\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4306\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. As of Mar 11, T97 interrupted btw DIEWEG and WIELS. Take T4 to CARR. STALLE, and then the T-bus.\", \"fr\": \"Jsq 2026,travaux. D\u00e8s le 11/3, T97 interrompu entre DIEWEG et WIELS. T4 jsq CARREFOUR STALLE, et ensuite le T-bus.\", \"nl\": \"Tot 2026,werken. Vanaf 11/3, T97 onderbroken tss DIEWEG en WIELS. Neem T4 tot KRUISPUNT STALLE, en de T-bus.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2708G\"}, {\"id\": \"5952F\"}, {\"id\": \"2709F\"}, {\"id\": \"2710G\"}, {\"id\": \"1984G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 97 interrupted to WIELS. Stop of the T-bus to ROCHEFORT: r. Abbesses / Abdissenstr.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 97 interrompu jusqu'\u00e0 WIELS. Arr\u00eat du T-bus vers ROCHEFORT: rue des Abbesses.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 97 onderbroken tot WIELS. Halte van de T-bus naar ROCHEFORT: Abdissenstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5152G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. T-bus 82/97 diverted. Stop T-bus 82/97: bd 2e Arm\u00e9e Britannique / Britse Tweedelegerlaan.\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. T-bus 82/97 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat T-bus 82/97: bd 2e Arm\u00e9e Britannique, carrefour rue de la Station.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. T-bus 82/97 omgeleid. Halte T-bus 82/97: Britse Tweedelegerlaan, kruispunt Stationstraat.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5719H\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From May 18, 5AM, works. STOP NOT SERVED. Stop of tram 97: avenue du Parc / Parklaan 26, in front of number 26.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/5, 5h, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du tram 97: avenue du Parc, en face du num\u00e9ro 26.\", \"nl\": \"Vanaf 18/5, 5u, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van tram 97: Parklaan, tegenover nummer 26.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2334F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 97 interrupted to WIELS. Stop of the T-bus to ROCHEFORT: ch. Neerstalsestwg 236\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. Tram 97 interrompu jsq WIELS. Arr\u00eat du T-bus vers ROCHEFORT: chauss\u00e9e de Neerstalle, 236\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Tram 97 onderbroken tot WIELS. Halte van de T-bus naar ROCHEFORT: Neerstalsesteenweg,236\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5164F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Tram 97 interrupted between CARREFOUR STALLE en WIELS. T-bus to ROCHEFORT at this stop.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Tram 97 interrompu entre CARREFOUR STALLE et WIELS. T-bus vers ROCHEFORT \u00e0 cet arr\u00eat.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. T97 onderbroken tussen KRUISPT STALLE en WIELS. T-bus naar ROCHEFORT aan deze halte.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5756F\"}, {\"id\": \"1258G\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. T97 interrupted to WIELS. T97 at WIELS via T82, or at ROCHEFORT via T-bus (stop: r. Abbesses)\", \"fr\": \"Jsq 2026, travaux. T97 interrompu jsq WIELS. T97 \u00e0 WIELS via T82, ou \u00e0 ROCHEFORT via T-bus (arr\u00eat: r. Abbesses).\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. T97 onderbroken tot WIELS. T97 aan WIELS via T82, of aan ROCHEFORT via T-bus, halte: Abdissenst\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"97\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"5161F\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Take Noctis N09 at the stop CLESSE of bus 72 to ADEPS.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le Noctis N09 \u00e0 l'arr\u00eat CLESSE du bus 72 vers ADEPS.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem Noctis N09 aan de halte CLESSE van bus 72 naar ADEPS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1719\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Jan 15, works. STOP NOT SERVED. Noctis N09 at the stop      RO(O) DENBERG of bus 72 to ADEPS.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/1, travaux. ARRET NON DESSERVI. Prenez le Noctis N09 \u00e0 l'arr\u00eat ROODENBERG du bus 72 vers ADEPS.\", \"nl\": \"Vanaf 15/1, werken. HALTE NIET BEDIEND. Neem Noctis N09 aan de halte RODENBERG van bus 72 naar ADEPS.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"1720B\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of N09: chauss\u00e9e de Boondael / Boondaalsesteenweg, before roundabout.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus N09: chauss\u00e9e de Boondael, avant le rond-point.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus N09: Boondaalsesteenweg, voor rondpunt.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3514\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Mar 18, works. STOP NOT SERVED. stop of bus N09: avenue de l'Universit\u00e9 / Hogeschoollaan 4-10.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 18/3, travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus N09: avenue de l'Universit\u00e9 4-10.\", \"nl\": \"Vanaf 18/3, werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus N09: Hogeschoollaan 4-10.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N09\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3558\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 15, subsidence. N10 diverted between LEPOUTRE and FLAGEY.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/2, effondrement. N10 d\u00e9vi\u00e9 entre LEPOUTRE et FLAGEY.\", \"nl\": \"Vanaf 15/2, wegverzakking. N10 omgeleid tussen LEPOUTRE en FLAGEY.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N10\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2133\"}, {\"id\": \"5053B\"}, {\"id\": \"2132\"}, {\"id\": \"2131\"}, {\"id\": \"1250\"}, {\"id\": \"4857B\"}, {\"id\": \"4804B\"}, {\"id\": \"2150\"}, {\"id\": \"6956B\"}, {\"id\": \"2002\"}, {\"id\": \"2134\"}, {\"id\": \"6406\"}, {\"id\": \"2847\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"From Feb 15, subsidence. N10 diverted. Temporary stop: place Albert Leemansplein 6.\", \"fr\": \"D\u00e8s le 15/2, effondrement. N10 d\u00e9vi\u00e9. Arr\u00eat provisoire: place Albert Leemans 6.\", \"nl\": \"Vanaf 15/2, wegverzakking. N10 omgeleid. Tijdelijke halte: Albert Leemansplein 6.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N10\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"4705\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works. STOP NOT SERVED. Stop of bus N18: rue de Laeken / Lakensestraat 57-59.\", \"fr\": \"Travaux. ARRET NON DESSERVI. Arr\u00eat du bus N18: rue de Laeken 57-59.\", \"nl\": \"Werken. HALTE NIET BEDIEND. Halte van bus N18: Lakensestraat 57-59.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"N18\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"3465\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Works.From May 8 at 9PM until May 12, STOP NOT SERVED. T-bus to SIMONIS at CIM. / KERKH. JETTE, via tram 51 or 93.\", \"fr\": \"Travaux. Du 8/5 \u00e0 21h au 12/5, ARRET NON DESSERVI. T-bus vers SIMONIS \u00e0 CIM. DE JETTE, via tram 51 ou 93.\", \"nl\": \"Werken. Van 8/5 om 21u tot 12/5, HALTE NIET BEDIEND. T-bus naar SIMONIS aan KERKHOF VAN JETTE, via tram 51 of 93\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T19\"}]", "priority": 4, "points": "[{\"id\": \"2802\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. Bus 50 and T-bus diverted between FOREST CENTRE / VORST CENTRUM and BEMPT.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. Bus 50 et T-bus d\u00e9vi\u00e9s entre FOREST CENTRE et BEMPT.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus 50 en T-bus omgeleid tussen VORST CENTRUM en BEMPT.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T82\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3196\"}]"},{"content": "[{\"text\": [{\"en\": \"Until 2026, works. T-bus 82/97 diverted between BEMPT and FOREST CENTRE/VORST CENTRUM.\", \"fr\": \"Jusqu'en 2026, travaux. T-bus 82/97 d\u00e9vi\u00e9 entre BEMPT et FOREST CENTRE.\", \"nl\": \"Tot 2026, werken. Bus T-bus 82/97 omgeleid tussen BEMPT en VORST CENTRUM.\"}], \"type\": \"Description\"}]", "type": "LongText", "lines": "[{\"id\": \"T82\"}]", "priority": 5, "points": "[{\"id\": \"3405\"}, {\"id\": \"7472\"}, {\"id\": \"7474\"}, {\"id\": \"7465\"}, {\"id\": \"3255\"}, {\"id\": \"5755\"}, {\"id\": \"5756\"}]"}]